{"created": 1750446976.8637176, "duration": 10.790502548217773, "exitcode": 0, "root": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api", "environment": {}, "summary": {"passed": 7, "total": 7, "collected": 7}, "collectors": [{"nodeid": "", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests", "type": "Package"}]}, {"nodeid": "tests/test_integracao_01_02.py", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests/test_integracao_01_02.py::test_integracao_fase_01_e_02", "type": "Coroutine", "lineno": 10}]}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py::test_gerar_jsonl_bruto_formato_valido", "type": "Coroutine", "lineno": 16}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py::test_valida_schema_jsonl_bruto", "type": "Coroutine", "lineno": 54}]}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py::test_enriquecer_metadados_formato_valido", "type": "Coroutine", "lineno": 18}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py::test_if_jsonl_linha_valido", "type": "Coroutine", "lineno": 61}]}, {"nodeid": "tests/test_relatos.py", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests/test_relatos.py::test_logging_com_json", "type": "Coroutine", "lineno": 8}, {"nodeid": "tests/test_relatos.py::test_get_relatos", "type": "Coroutine", "lineno": 14}]}, {"nodeid": "tests", "outcome": "passed", "result": [{"nodeid": "tests/test_integracao_01_02.py", "type": "Module"}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "type": "Module"}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py", "type": "Module"}, {"nodeid": "tests/test_relatos.py", "type": "Module"}]}], "tests": [{"nodeid": "tests/test_integracao_01_02.py::test_integracao_fase_01_e_02", "lineno": 10, "outcome": "passed", "keywords": ["test_integracao_fase_01_e_02", "asyncio", "pytestmark", "test_integracao_01_02.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.012093600002117455, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 2.836922599992249, "outcome": "passed", "stdout": "{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:09,736\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto\", \"message\": \"Iniciando a gera\u00e7\u00e3o do JSONL bruto...\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:09,737\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto\", \"message\": \"Par\u00e2metros de entrada: {'origem': 'facebook', 'src_dir': 'C:\\\\\\\\Users\\\\\\\\JEFFER~1\\\\\\\\AppData\\\\\\\\Local\\\\\\\\Temp\\\\\\\\tmpbqs_6ror', 'ctx_id': 'CTX1234567890', 'grupo': 'Grupo de Teste', 'tipo': 'comentario'}, C:\\\\Users\\\\JEFFER~1\\\\AppData\\\\Local\\\\Temp\\\\tmpbqs_6ror\\\\saida.jsonl\"}\n\ud83d\udcc2 Lendo arquivos do diret\u00f3rio: C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmpbqs_6ror (facebook)\n\ud83d\udcbe 1 registros salvos em C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmpbqs_6ror\\saida.jsonl\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:10,448\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Usando cliente LLM: <llm_client.gemini_client.GeminiClient object at 0x000002971047E150>\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:10,448\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Enviando prompt para LLM: A partir do texto abaixo, extraia SOMENTE os seguintes dados como estrutura JSON:\\n- sintomas\\n- produtos_naturais\\n- terapias_realizadas\\n- medicamentos\\n\\nFormato de resposta (n\u00e3o inclua explica\u00e7\u00f5es):\\n{\\n  \\\"sintomas\\\": [...],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [...],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [...],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\\"nome_comercial\\\": ..., \\\"frequencia\\\": ..., \\\"duracao\\\": ... }\\n  ]\\n}\\n\\nIgnore nomes pr\u00f3prios e preencha com listas vazias ou 'ausente' se n\u00e3o houver informa\u00e7\u00e3o.\\n\\nTEXTO:\\nTenho 35 anos e usei Cetaphil por 10 dias. Ajudou bastante nas coceiras....\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,545\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Resposta do LLM: ```json\\n{\\n  \\\"sintomas\\\": [\\n    \\\"coceiras\\\"\\n  ],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cetaphil\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"10 dias\\\"\\n    }\\n  ]\\n}\\n```\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,545\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Resposta sanitizada do LLM: {\\n  \\\"sintomas\\\": [\\n    \\\"coceiras\\\"\\n  ],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cetaphil\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"10 dias\\\"\\n    }\\n  ]\\n}\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,546\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Extra\u00e7\u00e3o de tags: {'sintomas': ['coceiras'], 'produtos_naturais': [], 'terapias_realizadas': [], 'medicamentos': [{'nome_comercial': 'Cetaphil', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': '10 dias'}]}\"}\n", "log": [{"name": "app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto", "msg": "Iniciando a gera\u00e7\u00e3o do JSONL bruto...", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\a_extracao_bruta\\gerar_jsonl_bruto.py", "filename": "gerar_jsonl_bruto.py", "module": "gerar_jsonl_bruto", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 76, "funcName": "gerar_jsonl_bruto", "created": 1750446969.736704, "msecs": 736.0, "relativeCreated": 4788.633346557617, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto", "msg": "Par\u00e2metros de entrada: {'origem': 'facebook', 'src_dir': 'C:\\\\Users\\\\JEFFER~1\\\\AppData\\\\Local\\\\Temp\\\\tmpbqs_6ror', 'ctx_id': 'CTX1234567890', 'grupo': 'Grupo de Teste', 'tipo': 'comentario'}, C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmpbqs_6ror\\saida.jsonl", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\a_extracao_bruta\\gerar_jsonl_bruto.py", "filename": "gerar_jsonl_bruto.py", "module": "gerar_jsonl_bruto", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 77, "funcName": "gerar_jsonl_bruto", "created": 1750446969.7377536, "msecs": 737.0, "relativeCreated": 4789.682865142822, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Usando cliente LLM: <llm_client.gemini_client.GeminiClient object at 0x000002971047E150>", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 42, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446970.448092, "msecs": 448.0, "relativeCreated": 5500.02121925354, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Enviando prompt para LLM: A partir do texto abaixo, extraia SOMENTE os seguintes dados como estrutura JSON:\n- sintomas\n- produtos_naturais\n- terapias_realizadas\n- medicamentos\n\nFormato de resposta (n\u00e3o inclua explica\u00e7\u00f5es):\n{\n  \"sintomas\": [...],\n  \"produtos_naturais\": [...],\n  \"terapias_realizadas\": [...],\n  \"medicamentos\": [\n    {\"nome_comercial\": ..., \"frequencia\": ..., \"duracao\": ... }\n  ]\n}\n\nIgnore nomes pr\u00f3prios e preencha com listas vazias ou 'ausente' se n\u00e3o houver informa\u00e7\u00e3o.\n\nTEXTO:\nTenho 35 anos e usei Cetaphil por 10 dias. Ajudou bastante nas coceiras....", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 61, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446970.448092, "msecs": 448.0, "relativeCreated": 5500.02121925354, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Resposta do LLM: ```json\n{\n  \"sintomas\": [\n    \"coceiras\"\n  ],\n  \"produtos_naturais\": [],\n  \"terapias_realizadas\": [],\n  \"medicamentos\": [\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Cetaphil\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"10 dias\"\n    }\n  ]\n}\n```", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 63, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446972.5454016, "msecs": 545.0, "relativeCreated": 7597.330808639526, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Resposta sanitizada do LLM: {\n  \"sintomas\": [\n    \"coceiras\"\n  ],\n  \"produtos_naturais\": [],\n  \"terapias_realizadas\": [],\n  \"medicamentos\": [\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Cetaphil\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"10 dias\"\n    }\n  ]\n}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 69, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446972.5454016, "msecs": 545.0, "relativeCreated": 7597.330808639526, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Extra\u00e7\u00e3o de tags: {'sintomas': ['coceiras'], 'produtos_naturais': [], 'terapias_realizadas': [], 'medicamentos': [{'nome_comercial': 'Cetaphil', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': '10 dias'}]}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 106, "funcName": "processar_relato", "created": 1750446972.5464017, "msecs": 546.0, "relativeCreated": 7598.330974578857, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}]}, "teardown": {"duration": 0.0013991000014357269, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py::test_gerar_jsonl_bruto_formato_valido", "lineno": 16, "outcome": "passed", "keywords": ["test_gerar_jsonl_bruto_formato_valido", "asyncio", "pytestmark", "test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.00498410000000149, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 0.026696199958678335, "outcome": "passed", "stdout": "{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,576\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto\", \"message\": \"Iniciando a gera\u00e7\u00e3o do JSONL bruto...\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,576\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto\", \"message\": \"Par\u00e2metros de entrada: {'origem': 'facebook', 'src_dir': 'C:\\\\\\\\Users\\\\\\\\JEFFER~1\\\\\\\\AppData\\\\\\\\Local\\\\\\\\Temp\\\\\\\\tmp_w19g57h', 'ctx_id': '1234567890', 'grupo': 'Dermatite At\u00f3pica Brasil', 'tipo': 'comentario'}, C:\\\\Users\\\\JEFFER~1\\\\AppData\\\\Local\\\\Temp\\\\tmp_w19g57h\\\\saida.jsonl\"}\n\ud83d\udcc2 Lendo arquivos do diret\u00f3rio: C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmp_w19g57h (facebook)\n\ud83d\udcbe 1 registros salvos em C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmp_w19g57h\\saida.jsonl\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:12,600\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"root\", \"message\": \"Dado gerado: {'id_relato': '5e990391665c4d57bf248ba0db4e2c3b', 'origem': {'plataforma': 'facebook', 'link': None, 'tipo': 'comentario', 'ano_postagem': None, 'grupo': 'Dermatite At\u00c3\u00b3pica Brasil', 'ctx_id': '1234567890'}, 'versao_pipeline': 'v0.0.1', 'data_modificacao': '2025-06-20T16:16:12.576399', 'conteudo_original': 'Relato de teste sobre coceira e pele seca.'}\"}\n", "log": [{"name": "app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto", "msg": "Iniciando a gera\u00e7\u00e3o do JSONL bruto...", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\a_extracao_bruta\\gerar_jsonl_bruto.py", "filename": "gerar_jsonl_bruto.py", "module": "gerar_jsonl_bruto", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 76, "funcName": "gerar_jsonl_bruto", "created": 1750446972.5763986, "msecs": 576.0, "relativeCreated": 7628.3278465271, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.a_extracao_bruta.gerar_jsonl_bruto", "msg": "Par\u00e2metros de entrada: {'origem': 'facebook', 'src_dir': 'C:\\\\Users\\\\JEFFER~1\\\\AppData\\\\Local\\\\Temp\\\\tmp_w19g57h', 'ctx_id': '1234567890', 'grupo': 'Dermatite At\u00f3pica Brasil', 'tipo': 'comentario'}, C:\\Users\\JEFFER~1\\AppData\\Local\\Temp\\tmp_w19g57h\\saida.jsonl", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\a_extracao_bruta\\gerar_jsonl_bruto.py", "filename": "gerar_jsonl_bruto.py", "module": "gerar_jsonl_bruto", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 77, "funcName": "gerar_jsonl_bruto", "created": 1750446972.5763986, "msecs": 576.0, "relativeCreated": 7628.3278465271, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "root", "msg": "Dado gerado: {'id_relato': '5e990391665c4d57bf248ba0db4e2c3b', 'origem': {'plataforma': 'facebook', 'link': None, 'tipo': 'comentario', 'ano_postagem': None, 'grupo': 'Dermatite At\u00c3\u00b3pica Brasil', 'ctx_id': '1234567890'}, 'versao_pipeline': 'v0.0.1', 'data_modificacao': '2025-06-20T16:16:12.576399', 'conteudo_original': 'Relato de teste sobre coceira e pele seca.'}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "filename": "test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "module": "test_pipeline_01_jsonlbruto", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 42, "funcName": "test_gerar_jsonl_bruto_formato_valido", "created": 1750446972.6000862, "msecs": 600.0, "relativeCreated": 7652.015447616577, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}]}, "teardown": {"duration": 0.0013598999939858913, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_01_jsonlbruto.py::test_valida_schema_jsonl_bruto", "lineno": 54, "outcome": "passed", "keywords": ["test_valida_schema_jsonl_bruto", "asyncio", "pytestmark", "test_pipeline_01_jsonlbruto.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.005089999991469085, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 1.1330590000143275, "outcome": "passed"}, "teardown": {"duration": 0.0009287999710068107, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py::test_enriquecer_metadados_formato_valido", "lineno": 18, "outcome": "passed", "keywords": ["test_enriquecer_metadados_formato_valido", "asyncio", "pytestmark", "test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.004372399998828769, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 1.8325928000267595, "outcome": "passed", "stdout": "{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:13,750\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Usando cliente LLM: <llm_client.gemini_client.GeminiClient object at 0x000002970FD8B5D0>\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:13,751\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Enviando prompt para LLM: A partir do texto abaixo, extraia SOMENTE os seguintes dados como estrutura JSON:\\n- sintomas\\n- produtos_naturais\\n- terapias_realizadas\\n- medicamentos\\n\\nFormato de resposta (n\u00e3o inclua explica\u00e7\u00f5es):\\n{\\n  \\\"sintomas\\\": [...],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [...],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [...],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\\"nome_comercial\\\": ..., \\\"frequencia\\\": ..., \\\"duracao\\\": ... }\\n  ]\\n}\\n\\nIgnore nomes pr\u00f3prios e preencha com listas vazias ou 'ausente' se n\u00e3o houver informa\u00e7\u00e3o.\\n\\nTEXTO:\\nQueridos, tudo bom?\\nra os Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante 473 ml ou Lipikar Lo\u00e7\u00e3o 400 ml) s\u00e3o os meus preferidos. \\n\\nPrimeiro porque n\u00e3o tem cheiro.\\nSegundoleve. ( detesto coisa pegajosa!)\\n\\nPara enriquecer a formula\u00e7\u00e3o, escolhi:\\n\\n 50 ml do Bepantol solu\u00e7\u00e3o, vitamina B5  ( quem disse que ele s\u00f3 serve para os cabelos??)\\n50 ml de \u00d3leo de semente de uva para diminuir a perda de \u00e1gua para o meio externo e repor antioxidantes para a pele ( rejuvenescedor)\\n40 ml ( 1 frasco) do Cicaplast para aumentar a regenera\u00e7\u00e3o e recompor a barreira cut\u00e2nea.\\n\\nMisture tudo ( vocc\u00ea vai ter aproximadamente 550 ml de hidratante ) e mantenha em um frasco pump profissional de 600 ml ou mais  que voc\u00ea encontra em loja de sal\u00e3o de beleza e aplique  na pele corporal do pesco\u00e7o aos p\u00e9...\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,566\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Resposta do LLM: ```json\\n{\\n  \\\"sintomas\\\": [],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [\\n    \\\"\u00d3leo de semente de uva\\\"\\n  ],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Bepantol solu\u00e7\u00e3o\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cicaplast\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n     {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Lipikar Lo\u00e7\u00e3o\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    }\\n  ]\\n}\\n```\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,567\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Resposta sanitizada do LLM: {\\n  \\\"sintomas\\\": [],\\n  \\\"produtos_naturais\\\": [\\n    \\\"\u00d3leo de semente de uva\\\"\\n  ],\\n  \\\"terapias_realizadas\\\": [],\\n  \\\"medicamentos\\\": [\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Bepantol solu\u00e7\u00e3o\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cicaplast\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n     {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    },\\n    {\\n      \\\"nome_comercial\\\": \\\"Lipikar Lo\u00e7\u00e3o\\\",\\n      \\\"frequencia\\\": \\\"ausente\\\",\\n      \\\"duracao\\\": \\\"ausente\\\"\\n    }\\n  ]\\n}\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,567\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados\", \"message\": \"Extra\u00e7\u00e3o de tags: {'sintomas': [], 'produtos_naturais': ['\u00d3leo de semente de uva'], 'terapias_realizadas': [], 'medicamentos': [{'nome_comercial': 'Bepantol solu\u00e7\u00e3o', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Cicaplast', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Lipikar Lo\u00e7\u00e3o', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}]}\"}\n", "log": [{"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Usando cliente LLM: <llm_client.gemini_client.GeminiClient object at 0x000002970FD8B5D0>", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 42, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446973.7504842, "msecs": 750.0, "relativeCreated": 8802.41346359253, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Enviando prompt para LLM: A partir do texto abaixo, extraia SOMENTE os seguintes dados como estrutura JSON:\n- sintomas\n- produtos_naturais\n- terapias_realizadas\n- medicamentos\n\nFormato de resposta (n\u00e3o inclua explica\u00e7\u00f5es):\n{\n  \"sintomas\": [...],\n  \"produtos_naturais\": [...],\n  \"terapias_realizadas\": [...],\n  \"medicamentos\": [\n    {\"nome_comercial\": ..., \"frequencia\": ..., \"duracao\": ... }\n  ]\n}\n\nIgnore nomes pr\u00f3prios e preencha com listas vazias ou 'ausente' se n\u00e3o houver informa\u00e7\u00e3o.\n\nTEXTO:\nQueridos, tudo bom?\nra os Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante 473 ml ou Lipikar Lo\u00e7\u00e3o 400 ml) s\u00e3o os meus preferidos. \n\nPrimeiro porque n\u00e3o tem cheiro.\nSegundoleve. ( detesto coisa pegajosa!)\n\nPara enriquecer a formula\u00e7\u00e3o, escolhi:\n\n 50 ml do Bepantol solu\u00e7\u00e3o, vitamina B5  ( quem disse que ele s\u00f3 serve para os cabelos??)\n50 ml de \u00d3leo de semente de uva para diminuir a perda de \u00e1gua para o meio externo e repor antioxidantes para a pele ( rejuvenescedor)\n40 ml ( 1 frasco) do Cicaplast para aumentar a regenera\u00e7\u00e3o e recompor a barreira cut\u00e2nea.\n\nMisture tudo ( vocc\u00ea vai ter aproximadamente 550 ml de hidratante ) e mantenha em um frasco pump profissional de 600 ml ou mais  que voc\u00ea encontra em loja de sal\u00e3o de beleza e aplique  na pele corporal do pesco\u00e7o aos p\u00e9...", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 61, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446973.7514856, "msecs": 751.0, "relativeCreated": 8803.414821624756, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Resposta do LLM: ```json\n{\n  \"sintomas\": [],\n  \"produtos_naturais\": [\n    \"\u00d3leo de semente de uva\"\n  ],\n  \"terapias_realizadas\": [],\n  \"medicamentos\": [\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Bepantol solu\u00e7\u00e3o\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Cicaplast\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n     {\n      \"nome_comercial\": \"Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Lipikar Lo\u00e7\u00e3o\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    }\n  ]\n}\n```", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 63, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446975.5661042, "msecs": 566.0, "relativeCreated": 10618.033409118652, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Resposta sanitizada do LLM: {\n  \"sintomas\": [],\n  \"produtos_naturais\": [\n    \"\u00d3leo de semente de uva\"\n  ],\n  \"terapias_realizadas\": [],\n  \"medicamentos\": [\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Bepantol solu\u00e7\u00e3o\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Cicaplast\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n     {\n      \"nome_comercial\": \"Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    },\n    {\n      \"nome_comercial\": \"Lipikar Lo\u00e7\u00e3o\",\n      \"frequencia\": \"ausente\",\n      \"duracao\": \"ausente\"\n    }\n  ]\n}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 69, "funcName": "extrair_tags", "created": 1750446975.567104, "msecs": 567.0, "relativeCreated": 10619.033336639404, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "app.pipeline.B_enriquecimento.enriquecer_metadados", "msg": "Extra\u00e7\u00e3o de tags: {'sintomas': [], 'produtos_naturais': ['\u00d3leo de semente de uva'], 'terapias_realizadas': [], 'medicamentos': [{'nome_comercial': 'Bepantol solu\u00e7\u00e3o', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Cicaplast', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Cetaphil Lo\u00e7\u00e3o hidratante', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}, {'nome_comercial': 'Lipikar Lo\u00e7\u00e3o', 'frequencia': 'ausente', 'duracao': 'ausente'}]}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\pipeline\\B_enriquecimento\\enriquecer_metadados.py", "filename": "enriquecer_metadados.py", "module": "enriquecer_metadados", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 106, "funcName": "processar_relato", "created": 1750446975.567104, "msecs": 567.0, "relativeCreated": 10619.033336639404, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}]}, "teardown": {"duration": 0.0010705000022426248, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py::test_if_jsonl_linha_valido", "lineno": 61, "outcome": "passed", "keywords": ["test_if_jsonl_linha_valido", "asyncio", "pytestmark", "test_pipeline_02_enriquecer_metadados.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.004404300008900464, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 0.014569299994036555, "outcome": "passed"}, "teardown": {"duration": 0.0008393999887630343, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_relatos.py::test_logging_com_json", "lineno": 8, "outcome": "passed", "keywords": ["test_logging_com_json", "asyncio", "pytestmark", "test_relatos.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.006940899998880923, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 0.00273939996259287, "outcome": "passed", "stdout": "{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,615\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"tests.test_relatos\", \"message\": \"\ud83d\udd0d Simulando um log estruturado\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,615\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"tests.test_relatos\", \"message\": \"{'evento': 'relato', 'resultado': 'valido'}\"}\n", "log": [{"name": "tests.test_relatos", "msg": "\ud83d\udd0d Simulando um log estruturado", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_relatos.py", "filename": "test_relatos.py", "module": "test_relatos", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 11, "funcName": "test_logging_com_json", "created": 1750446975.6150346, "msecs": 615.0, "relativeCreated": 10666.963815689087, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "tests.test_relatos", "msg": "{'evento': 'relato', 'resultado': 'valido'}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_relatos.py", "filename": "test_relatos.py", "module": "test_relatos", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 12, "funcName": "test_logging_com_json", "created": 1750446975.6150346, "msecs": 615.0, "relativeCreated": 10666.963815689087, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}]}, "teardown": {"duration": 0.0021800000104121864, "outcome": "passed"}}, {"nodeid": "tests/test_relatos.py::test_get_relatos", "lineno": 14, "outcome": "passed", "keywords": ["test_get_relatos", "asyncio", "pytestmark", "test_relatos.py", "tests", "dermasync-api", ""], "setup": {"duration": 0.007317500014323741, "outcome": "passed"}, "call": {"duration": 0.9655667999759316, "outcome": "passed", "stdout": "{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:15,631\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"app.services.relatos_service\", \"message\": \"Iniciando a listagem de relatos\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:16,580\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"httpx\", \"message\": \"HTTP Request: GET http://test/relatos/listar-todos \\\"HTTP/1.1 200 OK\\\"\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:16,582\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"tests.test_relatos\", \"message\": \"Dados recebidos: {'quantidade': 22, 'dados': [{'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'coceira', 'pele morta', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'Vasenol', 'cetirizina'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T00:09:08.325659', 'descricao': 'MENINAS VEJAM A DA DA MINHA FILHA, O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA E VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS. VCS PODEM OBSERVAR O ANTES E O DEPOIS', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T00:09:02.619694', 'duracao_ms': 4720, 'fim': '2025-05-23T00:09:08.325644'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Al\u00edvio da coceira', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Ajudou na coceira', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Citirizina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Hidrata\u00e7\u00e3o da pele', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'emoliente', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Vasenol sem fragr\u00e2ncia foi uma indica\u00e7\u00e3o do Hospital das Cl\u00ednicas', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Remo\u00e7\u00e3o de pele morta, melhorando a hidrata\u00e7\u00e3o', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Retira a pele morta e melhora a hidrata\u00e7\u00e3o', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA.', 'frequencia_uso': 'Durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O uso de cetirizina para aliviar a coceira e Vasenol sem fragr\u00e2ncia para hidrata\u00e7\u00e3o, juntamente com a esfolia\u00e7\u00e3o leve com bucha durante o banho, ajudou a melhorar a dermatite at\u00f3pica da minha filha.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=e2a2f8b0-1620-4fa3-9242-8984c2b5db4d'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fantes.jpg?alt=media&token=4a9446d3-069c-46d8-a994-7ae9a2c442d7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdepois.jpg?alt=media&token=a860c6b0-e1f4-421a-9824-e0fc14291f70'}, 'id': '0HHVysNHMZfOkyfaEgz5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'Alemanha', 'clima', 'natural', 'sem corticoides'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-13T12:38:48.759213', 'descricao': \\\"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\\\n\\\\n\\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-13T12:38:43.422909', 'duracao_ms': 4316, 'fim': '2025-05-13T12:38:48.759199'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'cremes', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'rem\u00e9dios', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica da filha com o uso de uma pomada \u00e0 base de cannabidiol e zinco, ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fantes.jpg?alt=media&token=835b6ebb-a51a-4882-8f49-a690827a0cf7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fdepois.jpg?alt=media&token=aff4dcc9-bc81-4888-afe1-9d4fe0993e69'}, 'id': '1swUbMvjhtnF5zRzwseU'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da Dermatite At\u00f3pica com Pomada Zudaifu: Relato de Experi\u00eancia', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada Zudaifu', 'corticoide', 'qualidade de vida', 'al\u00edvio da coceira', 'sa\u00fade mental', 'experi\u00eancia pessoal', 'tratamento', 'pele', 'banho', 'corticoide oral', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:33:57.706Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:33:57.707Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:34:03.208717', 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\\\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\\\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\\\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\\\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\\\n\\\\x0c\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:33:57.962266+00:00', 'duracao_ms': 4886, 'fim': '2025-06-07T01:34:03.208704'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'corticoide (segundo o relato)', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira...essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a... Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada!', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Zudaifu', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram...Eu acredito que essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['ganho de peso']}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica com a pomada Zudaifu, aliviando coceira e melhorando a qualidade de vida ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fantes.jpg?alt=media&token=2e35c0d6-9451-4578-a5f9-11de36942db7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7754ff40-43b3-47be-a69e-cc7909d5b70c'}, 'id': '5TOG0DWxV9PUb8QgiLJf'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'oa tarde galera!!\\\\nVenho aqui deixar o relato do tratamento que mudou a vida da minha filha.Ela tem 6 anos e desde 1 ano tem DA.Passei todos esses anos levando para v\u00e1rios m\u00e9dicos,levei no SuS,no particular e nada resolvia.At\u00e9 que h\u00e1 8 meses atr\u00e1s,minha cunhada me indicou a homeopatia em uma cl\u00ednica de Joinville,Santa Catarina.Viagei 600km para lev\u00e1-la no m\u00e9dico, e a cada tr\u00eas meses volto pra l\u00e1. Depois disso minha vida mudou. Desde ent\u00e3o minha filha n\u00e3o tem mais crises feias,apenas um coceirinha aqui e outra ali,mas nada de grave.Hoje ela leva uma vida normal,brinca e dorme bem.J\u00e1 ouvi muitos relatos da homeopatia,muitos deles ruim e outros bons. Mas posso afirmar que no meu caso foi a melhor coisa.Minha filha usou \u00f3leo de Pr\u00edmula em c\u00e1psulas, pomada de tacrolimo, creme hidratante vasenol, e pomada cetoconazol com betametasona', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:45:41.016775'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fantes.jpg?alt=media&token=d8375ca2-cd1b-486e-84c7-e0141e640d7a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fdepois.jpg?alt=media&token=5e05eeb1-57ce-47d4-9c7d-415991594840'}, 'id': '93f8yua0s6NulXKgP1Le'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Outro', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'hidratante', 'cuidado da pele', 'tratamento t\u00f3pico', 'corticosteroides', 'imunomodulador t\u00f3pico', 'imunossupressor', 'abordagem combinada', 'alternativas naturais'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-14T09:26:40.963Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Tronco', 'Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-05-14T09:26:40.964Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-14T09:27:00.785880', 'descricao': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito. Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol. \u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m. Hoje em dia eu s\u00f3 uso hidratantes. S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc. Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-14T09:26:49.406331', 'duracao_ms': 10379, 'fim': '2025-05-14T09:27:00.785860'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'similar a outros hidratantes mais baratos', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'hydraporin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa quando misturado com hidratante', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'frequencia_uso': 'di\u00e1ria (misturado)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'frequencia_uso': 'ocasional', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunomodulador t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso tarficc', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'tarficc', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide sist\u00eamico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': 'Predsin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunossupressor', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'metotrexato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso metrexato', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'metrexato', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O paciente controla a dermatite at\u00f3pica com hidrata\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e combina\u00e7\u00f5es de hidratantes, utilizando corticosteroides e imunossupressores t\u00f3picos e sist\u00eamicos apenas em crises intensas.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=3b42cb65-7476-4f68-8207-99b35c67c477', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=1f4cc043-2b7e-415b-870d-e97899676195', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=97bb7ff3-9544-432c-9e50-d15a8bfa3b69'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fantes.jpg?alt=media&token=b5f39379-0f0c-42fe-b00b-ce2fe530ba80', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdepois.jpg?alt=media&token=2acea709-c335-44cf-8063-50eab45d13fc'}, 'id': 'BJkjwjbBy9Tr4BAYaFMk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': '[dermatite at\u00f3pica grave] [antes e depois]\\\\nDesde pequena tenho isso, mas sempre falaram que era alergia (tenho rinite). Passei quase 20 anos da minha vida com coceiras,feridas e desconforto. Essa semana recebi diagn\u00f3stico de escabiose (sarna), tomei as medica\u00e7\u00f5es por\u00e9m s\u00f3 piorou. Fui antes de ontem novamente ao hospital e o m\u00e9dico disse que ia m hip\u00f3tese alguma era sarna, \u00e9 dermatite at\u00f3pica grave. Receitou prednisona, cefalexina e uma pomada de acetato de dexametasona. \\\\nAinda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o melhor pois hoje \u00e9 o segundo dia da medica\u00e7\u00e3o, por\u00e9m a coceira j\u00e1 diminui drasticamente e agora est\u00e1 secando. \\\\nPra quem ficou 20 anos sofrendo sem saber exatamente o que era, ver as feridas melhorando \u00e9 muito animador.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:33:16.999439'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=978c36c7-b932-4b19-9b3f-8817056dc7b1'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fantes.jpg?alt=media&token=b63ad3b7-f332-40ce-86df-683269a2b5e6', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdepois.jpg?alt=media&token=e3ac17fd-1a9b-4fa9-8a27-c3f9068b2549'}, 'id': 'DDs5sbCJNsKNMVY5k0yI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante Mustela', 'Cutizanol', '\u00d3leo Dersani', '\u00d3leo de Coco', \\\"Pasta d'\u00e1gua\\\", 'Babosa', 'les\u00f5es', 'urtic\u00e1ria', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:26:45.199991', 'descricao': 'Depois q descobrimos sem querer q o cloreto de magn\u00e9sio ajudava para diminuir a dermatite nunca mais deixei faltar em casa. Desde a descoberta da D. A quando o Heitor tinha 2 aninhos n\u00e3o me lembro de ter passado um inverno t\u00e3o tranquilo, meus olhos chegam a brilhar quando vejo esse corpinho q j\u00e1 foi t\u00e3o ferido, t\u00e3o sofrido assim, limpo sem feridas.\u2014  sentindo-se feliz.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:26:31.526809', 'duracao_ms': 13228, 'fim': '2025-06-05T11:26:45.199991'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o utilizada por receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'M\u00e3e ficou com receio de usar.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'eficaz para caspa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o informada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': '\u00f3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \\\"pasta d' agua\\\", 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'babosa', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quase 4 meses sem crise.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no controle da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s insucesso com tratamentos convencionais.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fantes.jpg?alt=media&token=ea77ca17-46bc-42e5-b119-9b7403001ed7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f91864cf-9bdf-4b25-a810-9f8796a47968'}, 'id': 'EmCZOH4S5vMtYQiF96tk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Melhora com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'ciclosporina', 'cetirizina', 'gabapentina', 'prednisona', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'exames', 'depress\u00e3o'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Relato sobre o tratamento da dermatite esfoliativa grave em uma adolescente. A paciente apresentava pele com secre\u00e7\u00e3o, queda de cabelo e sobrancelhas, coceira intensa e depress\u00e3o. Ap\u00f3s encaminhamento para um hospital universit\u00e1rio, iniciou tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, com redu\u00e7\u00e3o gradual da prednisona devido ao efeito rebote. Realiza exames a cada 3 meses. Houve melhora significativa, com redu\u00e7\u00e3o dos gastos com hidratantes e \u00f3leos.', 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T11:54:01.420587', 'descricao': 'Boa tarde, gostaria de compartilhar com vcs a experi\u00eancia da minha filha. Acho que algumas pessoas j\u00e1 viram nossas publica\u00e7\u00f5es sobre o estado que ela estava. Pois ent\u00e3o, ela tem dermatite esfoliativa grave, a pele minava \u00e1gua, os cabelos estavam caindo e sobrancelhas tbm, ela se co\u00e7ava dia e noite sem parar, chegava soltar um p\u00f3, onde ela parava largava esse po. Ficou depressiva, at\u00e9 pra ir no m\u00e9dico era MT dif\u00edcil .pensei de perder ela \ud83d\ude22 \\\\nAt\u00e9 que Deus enviou uns m\u00e9dicos para n\u00f3s ajudar e encaminhar para um hospital universit\u00e1rio \ud83d\ude4f\\\\nEla tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina, e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote...ela faz exames de 3 em 3 meses . \u00c9 depois desse tratamento os gastos foram reduzidos muitoooo, com hidratante, \u00f3leos,enfim, ela est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\\\\nSegue as fotos de como ela ficou, e como est\u00e1 agora...\\\\nE digo pra vcs que est\u00e3o na luta, n\u00e3o desistam da vida, se apeguem em Deus pq \u00e9 o \u00fanico que dar\u00e1 for\u00e7as para poder passar por tudo isso\\\\nEm breve chegar\u00e1 uma vacina, e creio que com menos efeito colateral que alguns rem\u00e9dios...ent\u00e3o \u00e9 isso, desejo for\u00e7a e melhoras pra TDS vcs \ud83d\ude18\u2014 com Suellen Freitas.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T11:53:52.159125+00:00', 'duracao_ms': 7811, 'fim': '2025-06-07T11:54:01.420587'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'ciclosporina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'gabapentina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses (em redu\u00e7\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['efeito rebote']}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'topica', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'com hidratante, \u00f3leos', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Adolescente com dermatite esfoliativa grave melhora significativamente ap\u00f3s 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, reduzindo a coceira, queda de cabelo e melhorando o estado geral.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fantes.jpg?alt=media&token=5f04f0c8-5a58-41c9-8c1d-fef305a75a0e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fdepois.jpg?alt=media&token=50a469c1-5719-4571-9f3c-5f7303c6d352'}, 'id': 'LUrf14030G5jmM8L7Ykk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Controle da dermatite at\u00f3pica com dieta e sucos verdes', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alimenta\u00e7\u00e3o', 'imunidade', 'estilo de vida', 'a\u00e7\u00facar', 'sucos verdes', 'frutas', 'legumes', 'estresse', 'Advantan'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo e gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto a mais que gastei na farm\u00e1cia. Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto mostra meu corpo inteiro assim, INTEIRO). Foi nessa mesma semana que eu apelei para minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e cinco frutas por dia foram cruciais. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio, haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclu\u00ed que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos, e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida para que seja mais adequado. Enfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o :)', 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:52:30.070415', 'descricao': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo, gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto mais que eu gastei na farm\u00e1cia.\\\\nMinha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto, meu corpo inteiro estava assim, INTEIRO) e foi nessa mesma semana que eu apelei pra minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclui que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida pra que seja mais adequado.\\\\nEnfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o \ud83d\ude42', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:52:00.678197+00:00', 'duracao_ms': 6454, 'fim': '2025-06-07T01:52:30.070415'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Inicialmente eficaz, depois perdeu o efeito', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Metilprednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '2 semanas', 'eficacia_percebida': 'Muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Diet\u00e9tica/Nutricional', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca!', 'via_de_administracao': 'Oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas', 'frequencia_uso': 'Di\u00e1ria (3 sucos verdes, 5 frutas)', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s mudan\u00e7as na alimenta\u00e7\u00e3o, como corte de a\u00e7\u00facar e consumo de sucos verdes, ap\u00f3s falha com tratamento t\u00f3pico.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fantes.jpg?alt=media&token=8c095cc0-2f0c-4741-a88f-ac281db7a75f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fdepois.jpg?alt=media&token=61591cce-c475-496d-acb0-6694229f978a'}, 'id': 'NPmppLhwIGMABaHeIiOI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da dermatite at\u00f3pica com col\u00e1geno, hidratante, calmante e ora\u00e7\u00e3o', 'tags_extraidas': ['col\u00e1geno hidrogenado', 'hidratante Neutrogena', 'calmante', 'estresse', 'ora\u00e7\u00e3o', 'dermatite at\u00f3pica'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Gente, tomem col\u00e1geno hidrogenado em p\u00f3. Eu misturo com o suco e tomo. Uso hidratante Neutrogena. Tomo calmante tamb\u00e9m, porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e o nervoso e o choro, tudo ajuda a agravar. Agora estou super bem, gra\u00e7as a Deus. Hoje me sinto livre, posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso... Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o... Essa foto diz muito sobre mim. Eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais. A segunda imagem \u00e9 eu limpa... Deus \u00e9 bom.', 'regioesAfetadas': ['Tronco'], 'criado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:59:15.188967', 'descricao': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo, hidratante Neutrogena, tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar agora estou super bem gra\u00e7as a meu Deus hoje me sinto livre posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso...\\\\nMas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...\\\\nEssa foto dis muito sobre min, eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais, a segunda imagem e eu limpa ... Deus e bom.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:59:07.751882+00:00', 'duracao_ms': 6972, 'fim': '2025-06-07T01:59:15.188967'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'suplemento alimentar', 'forma_farmaceutica': 'p\u00f3', 'principio_ativo': 'col\u00e1geno hidrogenado', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo', 'frequencia_uso': 'misturado com suco', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Neutrogena', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'hidratante Neutrogena', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento calmante', 'forma_farmaceutica': 'comprimido/c\u00e1psula', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado para controlar o estresse que agrava a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'pr\u00e1tica religiosa/espiritual', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A ora\u00e7\u00e3o \u00e9 vista como um aux\u00edlio para lidar com a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s o uso de col\u00e1geno hidrogenado, hidratante Neutrogena, calmante para estresse e pr\u00e1tica de ora\u00e7\u00e3o.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fantes.jpg?alt=media&token=c90fd0da-01b0-4dce-919d-d6198fc04df3', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fdepois.jpg?alt=media&token=70c6d7e3-6c40-49ec-ad8b-257367c163a6'}, 'id': 'ObQhTaaPoAxKBhyeRXik'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\\\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\\\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\\\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\\\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\\\n\\\\x0c\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': None, 'duracao_ms': None, 'fim': None}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'pendente', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fantes.jpg?alt=media&token=3cc2fa59-5113-4973-a73d-56251a48beba', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fdepois.jpg?alt=media&token=0b9acf9b-378f-4217-b456-494a491547f2'}, 'id': 'VLjSvcjwmp6taZIEeIfZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:21:58.017574'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fantes.jpg?alt=media&token=d1ea7942-5605-4eab-8aee-0066678b806a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fdepois.jpg?alt=media&token=4744a048-e870-4733-a01e-8e2a5f6daad0'}, 'id': 'boOu0JnQpyT0PE700ge9'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'crian\u00e7a', 'tratamento', 'oclus\u00e3o', 'corticoide', 'Elidel', 'Bepantol Baby', 'Vasenol', 'Lipikar', 'Cetaphil', 'sal grosso', 'sofrimento', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'sexo': None, 'atualizado_em': '2025-05-09T11:46:45.391Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:46:45.392Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:47:06.060275', 'descricao': 'Bom dia a todos ... Meu nome e Karina Corr\u00eaa e meu filho tem  DA desde os 20 dias... A minha luta come\u00e7ou muito cedo e muitas vezes cheguei a me questionar se iria ag\u00fcentar.... Era desesperador, ver aquele ser t\u00e3o pequeno ... Cheio de fissuras pelo corpo todo... Se co\u00e7ando at\u00e9 sangrar e sem conseguir ter uma noite de sono... Quando eu achava que o quadro estava melhorando... A dermatite voltava.... Procurei os melhores m\u00e9dicos no assunto... Alergistas... Dermatologista... Fui para medicina antroposofica... At\u00e9 procurei a cura espiritual ... Assim como vcs... Uma m\u00e3e a ponto de enlouquecer... Depois de 20 dias de keflex e segundo ciclo de predisim ... Fomos a um casamento e meu filho.... Mesmo com toda essa medica\u00e7\u00e3o teve uma reca\u00edda complicada... A\u00ed eu desabei.. N\u00e3o ag\u00fcentava mais ver aquele sofrimento ... Foi a\u00ed que conheci a Dra zilda najjar... Uma dermatologista pedi\u00e1trica ... Que ao contr\u00e1rio do que todos me diziam... Que tinha que ter calma que com a idade melhoraria... Ela sim... Me deu solu\u00e7\u00f5es pertinentes e hoje o Francisco est\u00e1 estabilizado ... Feliz e eu nem se fala... Agrade\u00e7o a deus todos os dias por ela ter entrado em nossas vidas... Portanto, n\u00e3o desistam e n\u00e3o percam a f\u00e9... Existe sim uma luz no final do t\u00fanel. Quem tiver a oportunidade de conhec\u00ea-la ... Vale a pena... A consulta e cara... Mas o resultado e milagroso ... Ela fica em S\u00e3o Paulo capital... Quem quiser maiores detalhes... Ficarei feliz em ajudar! Deus esteja com todos nos! Boa semana a todos!!!\\\\n\\\\nOlha... Meu beb\u00ea hoje est\u00e1 com 7 meses, ent\u00e3o, funciona mais ou menos assim:\\\\n- banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso\\\\n- barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol... Isso ajudou muito a melhorar ... Tem que passar bastante\\\\n- oclus\u00e3o com topson por 6 dias... Pra quem n\u00e3o sabe ... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger... Vou colocar fotos\\\\n- Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel\\\\n- no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia e em seguida entrar com elidel\\\\n- sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico\\\\n- creme cetaphil daily advance 3 x por dia\\\\n- outra coisa que ela me disse e para sempre depois do banho o creme hidratante e ap\u00f3s 2 horas passar as pomadas\\\\n- o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide para fazer o efeito adequado... J\u00e1 que e mais fraco\\\\nEspero ter ajudado!', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:46:52.794997', 'duracao_ms': 12300, 'fim': '2025-05-09T11:47:06.060263'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '20 dias', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cefalexina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Keflex', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Depois de 20 dias de keflex', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'ciclo', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Predisim', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'segundo ciclo de predisim', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Dexpantenol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Bepantol Baby', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Petrolato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 dias (rosto), 6 dias (oclus\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'desconhecido', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Corticoide usado em oclus\u00e3o e no rosto', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Topson', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia', 'frequencia_uso': '2x por dia (rosto)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': 'Pimecrolimus', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado ap\u00f3s o corticoide, aplica\u00e7\u00e3o com mais for\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Elidel', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel ... em seguida entrar com elidel ... o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide', 'frequencia_uso': 'indeterminado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'sabonete', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Sabonete hipoalerg\u00eanico', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Lipikar', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Creme hidratante', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cetaphil Daily Advance', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'creme cetaphil daily advance 3 x por dia', 'frequencia_uso': '3 x por dia', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Sal grosso', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Adicionado ao banho', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '6 dias', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Oclus\u00e3o com papel filme sobre corticoide em feridas profundas.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger', 'frequencia_uso': 'cont\u00ednua', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s uma longa jornada em busca de tratamento para a dermatite at\u00f3pica do filho, uma m\u00e3e encontra al\u00edvio e estabiliza\u00e7\u00e3o com a ajuda de uma dermatologista pedi\u00e1trica, Dra. Zilda Najjar, e um regime de tratamento espec\u00edfico.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=40f135d5-f20c-4b53-8332-1abdd1d0a209'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fantes.jpg?alt=media&token=54d74e7a-631d-4adc-85c5-a18cc46563c8', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdepois.jpg?alt=media&token=24ffbcb6-3cda-4aa2-bce0-14af7006e2b5'}, 'id': 'fIcvB9fgOPWG2c2r0knm'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:20:53.184867'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fantes.jpg?alt=media&token=0c36d63f-16f4-42ed-b753-dc794f1742c4', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f81d008d-2d10-4823-87b9-34c081a01ec6'}, 'id': 'fN1WZKeVZJ7HxR5yzph5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tituloRelato': 'Sucesso no tratamento de DA com Sulfadiazina de Prata', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'feridas', 'tratamento', 'cicatriz', 'sulfadiazina de prata', 'experi\u00eancia materna'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T13:18:05.024846', 'descricao': 'A 10 dias atraz , meu filho estava com as feridas das pernas insistindo em ficar  abertas ,  passamos em v\u00e1rios m\u00e9dicos , v\u00e1rios tratamentos , j\u00e1 pagamos v\u00e1rios tratamentos q o conv\u00eanio n\u00e3o cobre , e todos com resultados frustrantes ,  o \u00faltimo m\u00e9dico q estamos passando ele agora , pelo particular , pois n\u00e3o atende amil, nos disse , p n\u00e3o acreditar em nada de tratamentos , pq tudo \u00e9 mentira , pois DA n\u00e3o tem cura , apenas tratamentos q diminui a qtde de crises . Ele entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo , ele fez uma cirurgia no cotovelo , ap\u00f3s uma queda , e essa cicatriz n\u00e3o fechava , teria q passar por uma cirurgia pl\u00e1stica reparadora , e poderia n\u00e3o dar resultado . J\u00e1 fazia 1 ano, com essa cicatriz aberta ! Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam . Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz ! E como m\u00e3e de filho de  DA, acho super importante passar minha m\u00e3e experi\u00eancia .', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T13:18:00.128909+00:00', 'duracao_ms': 3970, 'fim': '2025-06-05T13:18:05.024846'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '10 dias', 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'sulfadiazina de prata', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz !', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'parcial (cicatriz no cotovelo)', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'desconhecida', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Esse m\u00e9dico , entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo [...] Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento das feridas da dermatite at\u00f3pica do filho com sulfadiazina de prata, ap\u00f3s resultados frustrantes com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fantes.jpg?alt=media&token=dab8a264-4810-4c77-94f9-4146fc66b090', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7afbb9cf-e3c0-48d3-9ff8-531a8ef76b6c'}, 'id': 'h2hiBHVcw8MVnoJK86do'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'tratamento', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante', 'babosa', 'les\u00f5es', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:22:31.197246', 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:22:17.301895', 'duracao_ms': 13109, 'fim': '2025-06-05T11:22:31.197246'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o utilizada devido a receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Fiquei com receio de usar.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Eficaz para caspa na cabe\u00e7a, mas n\u00e3o para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'Cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': 'Cetoconazol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'Durante o banho (presum\u00edvel)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o especificada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa (hidratante)', 'forma_farmaceutica': 'Creme/lo\u00e7\u00e3o (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pomada (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Nistatina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o especificado', 'forma_farmaceutica': 'N\u00e3o especificado', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': '\u00d3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo de coco', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': \\\"Pasta d' \u00e1gua\\\", 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \\\"pasta d' agua\\\", 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'Quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'Eficaz, quase 4 meses sem crise', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Gel (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Babosa', 'nivel_evidencia': 'Baseado em relato pessoal', 'comentario_extraido': 'Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Babosa', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s tentativas sem sucesso com corticoides, cetoconazol, nistatina e outros produtos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fantes.jpg?alt=media&token=adcbe3e2-9079-48c0-b51f-e86b87954781', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7e626a28-a88f-463b-88dd-c586b901143c'}, 'id': 'hklHnRkUxz79vd4KdN1Y'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:17:28.381Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Costas'], 'criado_em': '2025-06-04T14:17:28.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Quero compartilhar aqui com voc\u00eas tem dois filhos com dermatite, ch\u00e1 de mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano dou banho neles  com esse ch\u00e1 ,eu n\u00e3o o sabia oque era dormir a  noite toda meu filhos ca\u00e7ava demais depois que comecei dar banhos neles com esse ch\u00e1 alivia muito, eles dormem a noite toda e claro que eles fazem acompanhamento com a dermatologista todo m\u00eas  tratamento com medicamentos e cremes e pomadas mas esse ch\u00e1 ajuda muito.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:17:29.531127'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fantes.jpg?alt=media&token=866307fe-ed9c-4a81-a0e8-9e0d9a17b759', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7ac3cb82-6fcf-48fb-8051-c4445821246d'}, 'id': 'izhnfnPWXiZjiB9l6hb5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Uso de Nistatina para crise de dermatite at\u00f3pica p\u00f3s-corticoide', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'DA', 'corticoide', 'cortisona', 'efeito rebote', 'Nistatina', 'bronquite'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-09T08:23:29.724Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': '', 'regioesAfetadas': ['Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-06-09T08:23:29.725Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-09T08:23:36.576755', 'produtos_naturais': [], 'descricao': 'Boa noite gente, minha primeira publica\u00e7\u00e3o aqui, PQ depois de acompanhar bastante o grupo me sinto mais a vontade. Eu tenho 19 anos e tenho  DA desde os 5.\\\\nE sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote, que sempre tive mais nunca imaginei que seria os medicamentos que os pr\u00f3prios m\u00e9dicos me passavam, e decidi nunca mais usar ! Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco)\\\\nNAO TENHO NADA RELACIONADO A FUNGOS, JA FIZ DIVERSOS EXAMES, PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA, NA HORA DO DESESPERO ACHO QUE VALE DE TUDO, NAO ESTOU INDICANDO MEDICAMENTO ESTOU CONTANDO MINHA EXPERI\u00caNCIA!\\\\n1 FOTO A DOIS DIAS ATRAS/ 2 FOTO \u00c9 DE AGORA', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-09T08:23:30.375789+00:00', 'duracao_ms': 5320, 'fim': '2025-06-09T08:23:36.576755'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'terapias_realizadas': [], 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado, mas menciona uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'eficacia_percebida': 'Negativa (causou efeito rebote)', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'J45'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Injet\u00e1vel', 'principio_ativo': 'Cortisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Causou crise horr\u00edvel de efeito rebote.', 'via_de_administracao': 'Injet\u00e1vel', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'E sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada para cortisona injet\u00e1vel, mas uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'efeitos_colaterais': ['Efeito rebote (crise horr\u00edvel de dermatite at\u00f3pica)']}, {'tempo_uso': 'Poucos dias (dois dias)', 'eficacia_percebida': 'Positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'B37'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Para mim est\u00e1 sendo uma maravilha', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presumida)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco), PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente com dermatite at\u00f3pica relata melhora ap\u00f3s usar Nistatina para tratar crise de dermatite at\u00f3pica causada por efeito rebote de corticoide, embora n\u00e3o tenha infec\u00e7\u00e3o f\u00fangica.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fantes.jpg?alt=media&token=8605b8c2-c9d8-4e1d-a110-3ffaab7bc59e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fdepois.jpg?alt=media&token=37f6ba94-fb83-46e3-9389-521ecf1493cf'}, 'id': 'jbGVZpKAi3ZJDqGKRAgb'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'clima', 'alemanha'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Barriga'], 'criado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T13:29:19.677600', 'descricao': \\\"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\\\n\\\\n\\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T13:29:15.091991', 'duracao_ms': 3592, 'fim': '2025-05-09T13:29:19.677584'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Surreal, muito satisfeita, seguro', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a [...] nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita!', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Pomada com cannabidiol e zinco proporcionou al\u00edvio significativo para dermatite at\u00f3pica em crian\u00e7a, superando outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=4dd26452-5bee-40e2-8515-55e33bb43dca', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=0134088b-75fa-4790-9adb-a65915faf4d3', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=4a838716-b7fa-4fca-aa4e-26081b96deb0'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fantes.jpg?alt=media&token=64cd3214-9ce4-44df-842e-a36fa253bd6e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdepois.jpg?alt=media&token=83aff962-d331-43de-9007-2ae74f172d4c'}, 'id': 'mJSxYjlDe3ZAoqQu9xbZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'adolescente', 'Protocolo Coimbra', 'colch\u00e3o', '\u00e1caros', 'melhora', 'tratamento', 'antidepressivos', 'cremes', 'floral'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:57:41.025754', 'descricao': 'Ap\u00f3s muitaaa paci\u00eancia,  conseguimos este resultado ap\u00f3s 3 meses e meio!! \ud83d\ude0a\\\\nEste \u00e9  meu filho M\\\\nMatheus MendesM\\\\nMatheus Mendes d.a  desde nenenzinho.  \\\\nTratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.\\\\nN\u00e3o,  o tratamento n\u00e3o faz milagres sozinho. Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito,  o protocolo mostrava uma melhora muito lenta. \\\\nEnt\u00e3o fiz algo bem simples : TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite e pudemos perceber o resultado do protocolo que vem agindo de fora pra dentro,  por\u00e9m devido ac\u00famulo de peles no colch\u00e3o mesmo higienizado ( os \u00e1caros fazem a festa ) existia o fator externo prejudicando. \\\\nEnfim,  tanto eu quanto ele estamos felizes com o resultado.  Creio que o protocolo  fez muita diferen\u00e7a sim,  mas algumas coisas ainda seguimos a intui\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia desses anos todo lidando com a doen\u00e7a.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:57:35.315712', 'duracao_ms': 4819, 'fim': '2025-05-09T11:57:41.025740'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora lenta inicialmente, melhora significativa ap\u00f3s a troca do colch\u00e3o.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'O protocolo mostrava uma melhora muito lenta. ... o protocolo vem agindo de fora pra dentro', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Sem muito \u00eaxito.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tentativas com antidepressivos, cremes, floral sem muito \u00eaxito', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '4 dias', 'eficacia_percebida': 'Melhora r\u00e1pida e significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s melhora lenta com Protocolo Coimbra, a troca do colch\u00e3o resultou em melhora significativa da dermatite at\u00f3pica do paciente.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fantes.jpg?alt=media&token=37ce4917-0017-41fc-85a5-12f15cade252', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fdepois.jpg?alt=media&token=02d9fdae-dad7-417b-a7f8-e261d6b9213e'}, 'id': 'oRmT3zl2AYWUi38RmjTI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Pessoal como prometido vim aqui mostrar o resultado do tratamento do meu filho com probi\u00f3ticos, \u00f4mega 3\\\\nE substitui\u00e7\u00e3o de alimentos.\\\\nTirei tudo que cont\u00e9m gl\u00faten,leite ,ovo ,feij\u00e3o e todos os alimentos que eu percebi que desecandeavam a inflama\u00e7\u00e3o da dermatite at\u00f3pica no rostinho dele(apenas no rosto)\\\\nPois bem n\u00e3o tem nem 30 dias o tratamento e 3 meses 30 com alimenta\u00e7\u00e3o e 2 meses de probi\u00f3ticos\\\\nE a\u00ed estar o resultado\\\\nLembrando que eu passava um creme nutrel nele mas n\u00e3o achei que ficasse hidratado dava aspecto da pele seca sei l\u00e1\\\\nE comprei o cerave confesso que foi e est\u00e1 sendo o melhor hidratante.\\\\nEnt\u00e3o muita das vezes a gente s\u00f3 fica focada na pele os dermatologista entope o paciente de corticoide \\\\nPrincipalmente crian\u00e7as que tem a pele mais sens\u00edvel\\\\nO corticoide faz sumir algu tempo dps volta sem controle\\\\nEnt\u00e3o o controle da dermatite est\u00e1 nas nossas m\u00e3os\\\\nObservar alimenta\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 um controle e uma vida normal\\\\nTai o resultado disso\\\\nPra honrra e gl\u00f3ria do senhor meu filho t\u00e1 livre desse desconforto', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T13:11:50.370241'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fantes.jpg?alt=media&token=d921b76a-e6df-4ab9-b9b4-9a1271a2699f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8c254367-a908-4a7c-983f-0e5e1eef6fb1'}, 'id': 'wxVS1tUpRYhx4IM7KDOP'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alergia', 'crian\u00e7a', 'tratamento natural', 'folha de goiaba', 'ch\u00e1', 'coceira', 'pele'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T14:15:58.369235', 'descricao': '\ud83d\udea8UTILIDADE\ud83d\udea8\\\\nBom dia! Pessoal quero deixar uma dica pra vcs. Estava a um m\u00eas com minha filha em crise fort\u00edssima, ja n\u00e3o sabia mais o que fazer. Ela faz tratamento com alergologista desde de um ano meio, hoje tem 07. Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira. Espero que ajude algu\u00e9m tbm. \\\\nPreparo: lave as folhas de goiaba, coloque pra ferver ate ficar bem escura, espere ficar morno e passe na pele com um algod\u00e3o (deixe secar sozinho) n\u00e3o passe nada por cima). Pegue sempre pqnas qtidades pra n\u00e3o contaminar o cha todo, reserve o restante na geladeira. Qdo for utilizar novamente aque\u00e7a a qtidade desejada.\\\\n\ud83d\udea8COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T14:15:54.577271', 'duracao_ms': 2816, 'fim': '2025-05-23T14:15:58.369223'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 dias (men\u00e7\u00e3o inicial) / 1 semana (men\u00e7\u00e3o posterior)', 'eficacia_percebida': 'Muito boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Rem\u00e9dio Caseiro/Fitoter\u00e1pico', 'forma_farmaceutica': 'Ch\u00e1 (uso t\u00f3pico)', 'principio_ativo': 'Extrato de folha de goiaba', 'nivel_evidencia': 'Relato de caso', 'comentario_extraido': 'Melhora significativa, pele mais limpa, sem coceira.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira...COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata melhora significativa na dermatite at\u00f3pica da filha de 7 anos ap\u00f3s uso t\u00f3pico de ch\u00e1 de folha de goiaba, com redu\u00e7\u00e3o da coceira e limpeza da pele.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=ae891ddf-f223-4f2a-a14f-cba16244ea1f'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fantes.jpg?alt=media&token=2cdd9fcc-b2ff-49ad-ac8c-f78a6dd2730f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8d40725a-63af-4498-9754-986caeaaaa5e'}, 'id': 'xFbIvk5xH2UxhbykTmXA'}]}\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:16,587\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"tests.test_relatos\", \"message\": \"Quantidade de relatos: 22\"}\n{\"timestamp\": \"2025-06-20 16:16:16,587\", \"level\": \"INFO\", \"logger\": \"tests.test_relatos\", \"message\": \"Dados dos relatos: [{'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'coceira', 'pele morta', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'Vasenol', 'cetirizina'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T00:09:08.325659', 'descricao': 'MENINAS VEJAM A DA DA MINHA FILHA, O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA E VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS. VCS PODEM OBSERVAR O ANTES E O DEPOIS', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T00:09:02.619694', 'duracao_ms': 4720, 'fim': '2025-05-23T00:09:08.325644'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Al\u00edvio da coceira', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Ajudou na coceira', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Citirizina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Hidrata\u00e7\u00e3o da pele', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'emoliente', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Vasenol sem fragr\u00e2ncia foi uma indica\u00e7\u00e3o do Hospital das Cl\u00ednicas', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Remo\u00e7\u00e3o de pele morta, melhorando a hidrata\u00e7\u00e3o', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Retira a pele morta e melhora a hidrata\u00e7\u00e3o', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA.', 'frequencia_uso': 'Durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O uso de cetirizina para aliviar a coceira e Vasenol sem fragr\u00e2ncia para hidrata\u00e7\u00e3o, juntamente com a esfolia\u00e7\u00e3o leve com bucha durante o banho, ajudou a melhorar a dermatite at\u00f3pica da minha filha.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=e2a2f8b0-1620-4fa3-9242-8984c2b5db4d'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fantes.jpg?alt=media&token=4a9446d3-069c-46d8-a994-7ae9a2c442d7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdepois.jpg?alt=media&token=a860c6b0-e1f4-421a-9824-e0fc14291f70'}, 'id': '0HHVysNHMZfOkyfaEgz5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'Alemanha', 'clima', 'natural', 'sem corticoides'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-13T12:38:48.759213', 'descricao': \\\"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\\\n\\\\n\\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-13T12:38:43.422909', 'duracao_ms': 4316, 'fim': '2025-05-13T12:38:48.759199'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'cremes', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'rem\u00e9dios', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica da filha com o uso de uma pomada \u00e0 base de cannabidiol e zinco, ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fantes.jpg?alt=media&token=835b6ebb-a51a-4882-8f49-a690827a0cf7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fdepois.jpg?alt=media&token=aff4dcc9-bc81-4888-afe1-9d4fe0993e69'}, 'id': '1swUbMvjhtnF5zRzwseU'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da Dermatite At\u00f3pica com Pomada Zudaifu: Relato de Experi\u00eancia', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada Zudaifu', 'corticoide', 'qualidade de vida', 'al\u00edvio da coceira', 'sa\u00fade mental', 'experi\u00eancia pessoal', 'tratamento', 'pele', 'banho', 'corticoide oral', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:33:57.706Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:33:57.707Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:34:03.208717', 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\\\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\\\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\\\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\\\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\\\n\\\\x0c\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:33:57.962266+00:00', 'duracao_ms': 4886, 'fim': '2025-06-07T01:34:03.208704'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'corticoide (segundo o relato)', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira...essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a... Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada!', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Zudaifu', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram...Eu acredito que essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['ganho de peso']}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica com a pomada Zudaifu, aliviando coceira e melhorando a qualidade de vida ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fantes.jpg?alt=media&token=2e35c0d6-9451-4578-a5f9-11de36942db7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7754ff40-43b3-47be-a69e-cc7909d5b70c'}, 'id': '5TOG0DWxV9PUb8QgiLJf'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'oa tarde galera!!\\\\nVenho aqui deixar o relato do tratamento que mudou a vida da minha filha.Ela tem 6 anos e desde 1 ano tem DA.Passei todos esses anos levando para v\u00e1rios m\u00e9dicos,levei no SuS,no particular e nada resolvia.At\u00e9 que h\u00e1 8 meses atr\u00e1s,minha cunhada me indicou a homeopatia em uma cl\u00ednica de Joinville,Santa Catarina.Viagei 600km para lev\u00e1-la no m\u00e9dico, e a cada tr\u00eas meses volto pra l\u00e1. Depois disso minha vida mudou. Desde ent\u00e3o minha filha n\u00e3o tem mais crises feias,apenas um coceirinha aqui e outra ali,mas nada de grave.Hoje ela leva uma vida normal,brinca e dorme bem.J\u00e1 ouvi muitos relatos da homeopatia,muitos deles ruim e outros bons. Mas posso afirmar que no meu caso foi a melhor coisa.Minha filha usou \u00f3leo de Pr\u00edmula em c\u00e1psulas, pomada de tacrolimo, creme hidratante vasenol, e pomada cetoconazol com betametasona', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:45:41.016775'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fantes.jpg?alt=media&token=d8375ca2-cd1b-486e-84c7-e0141e640d7a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fdepois.jpg?alt=media&token=5e05eeb1-57ce-47d4-9c7d-415991594840'}, 'id': '93f8yua0s6NulXKgP1Le'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Outro', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'hidratante', 'cuidado da pele', 'tratamento t\u00f3pico', 'corticosteroides', 'imunomodulador t\u00f3pico', 'imunossupressor', 'abordagem combinada', 'alternativas naturais'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-14T09:26:40.963Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Tronco', 'Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-05-14T09:26:40.964Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-14T09:27:00.785880', 'descricao': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito. Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol. \u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m. Hoje em dia eu s\u00f3 uso hidratantes. S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc. Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-14T09:26:49.406331', 'duracao_ms': 10379, 'fim': '2025-05-14T09:27:00.785860'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'similar a outros hidratantes mais baratos', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'hydraporin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa quando misturado com hidratante', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'frequencia_uso': 'di\u00e1ria (misturado)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'frequencia_uso': 'ocasional', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunomodulador t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso tarficc', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'tarficc', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide sist\u00eamico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': 'Predsin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunossupressor', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'metotrexato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso metrexato', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'metrexato', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O paciente controla a dermatite at\u00f3pica com hidrata\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e combina\u00e7\u00f5es de hidratantes, utilizando corticosteroides e imunossupressores t\u00f3picos e sist\u00eamicos apenas em crises intensas.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=3b42cb65-7476-4f68-8207-99b35c67c477', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=1f4cc043-2b7e-415b-870d-e97899676195', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=97bb7ff3-9544-432c-9e50-d15a8bfa3b69'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fantes.jpg?alt=media&token=b5f39379-0f0c-42fe-b00b-ce2fe530ba80', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdepois.jpg?alt=media&token=2acea709-c335-44cf-8063-50eab45d13fc'}, 'id': 'BJkjwjbBy9Tr4BAYaFMk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': '[dermatite at\u00f3pica grave] [antes e depois]\\\\nDesde pequena tenho isso, mas sempre falaram que era alergia (tenho rinite). Passei quase 20 anos da minha vida com coceiras,feridas e desconforto. Essa semana recebi diagn\u00f3stico de escabiose (sarna), tomei as medica\u00e7\u00f5es por\u00e9m s\u00f3 piorou. Fui antes de ontem novamente ao hospital e o m\u00e9dico disse que ia m hip\u00f3tese alguma era sarna, \u00e9 dermatite at\u00f3pica grave. Receitou prednisona, cefalexina e uma pomada de acetato de dexametasona. \\\\nAinda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o melhor pois hoje \u00e9 o segundo dia da medica\u00e7\u00e3o, por\u00e9m a coceira j\u00e1 diminui drasticamente e agora est\u00e1 secando. \\\\nPra quem ficou 20 anos sofrendo sem saber exatamente o que era, ver as feridas melhorando \u00e9 muito animador.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:33:16.999439'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=978c36c7-b932-4b19-9b3f-8817056dc7b1'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fantes.jpg?alt=media&token=b63ad3b7-f332-40ce-86df-683269a2b5e6', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdepois.jpg?alt=media&token=e3ac17fd-1a9b-4fa9-8a27-c3f9068b2549'}, 'id': 'DDs5sbCJNsKNMVY5k0yI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante Mustela', 'Cutizanol', '\u00d3leo Dersani', '\u00d3leo de Coco', \\\"Pasta d'\u00e1gua\\\", 'Babosa', 'les\u00f5es', 'urtic\u00e1ria', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:26:45.199991', 'descricao': 'Depois q descobrimos sem querer q o cloreto de magn\u00e9sio ajudava para diminuir a dermatite nunca mais deixei faltar em casa. Desde a descoberta da D. A quando o Heitor tinha 2 aninhos n\u00e3o me lembro de ter passado um inverno t\u00e3o tranquilo, meus olhos chegam a brilhar quando vejo esse corpinho q j\u00e1 foi t\u00e3o ferido, t\u00e3o sofrido assim, limpo sem feridas.\u2014  sentindo-se feliz.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:26:31.526809', 'duracao_ms': 13228, 'fim': '2025-06-05T11:26:45.199991'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o utilizada por receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'M\u00e3e ficou com receio de usar.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'eficaz para caspa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o informada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': '\u00f3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \\\"pasta d' agua\\\", 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'babosa', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quase 4 meses sem crise.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no controle da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s insucesso com tratamentos convencionais.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fantes.jpg?alt=media&token=ea77ca17-46bc-42e5-b119-9b7403001ed7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f91864cf-9bdf-4b25-a810-9f8796a47968'}, 'id': 'EmCZOH4S5vMtYQiF96tk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Melhora com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'ciclosporina', 'cetirizina', 'gabapentina', 'prednisona', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'exames', 'depress\u00e3o'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Relato sobre o tratamento da dermatite esfoliativa grave em uma adolescente. A paciente apresentava pele com secre\u00e7\u00e3o, queda de cabelo e sobrancelhas, coceira intensa e depress\u00e3o. Ap\u00f3s encaminhamento para um hospital universit\u00e1rio, iniciou tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, com redu\u00e7\u00e3o gradual da prednisona devido ao efeito rebote. Realiza exames a cada 3 meses. Houve melhora significativa, com redu\u00e7\u00e3o dos gastos com hidratantes e \u00f3leos.', 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T11:54:01.420587', 'descricao': 'Boa tarde, gostaria de compartilhar com vcs a experi\u00eancia da minha filha. Acho que algumas pessoas j\u00e1 viram nossas publica\u00e7\u00f5es sobre o estado que ela estava. Pois ent\u00e3o, ela tem dermatite esfoliativa grave, a pele minava \u00e1gua, os cabelos estavam caindo e sobrancelhas tbm, ela se co\u00e7ava dia e noite sem parar, chegava soltar um p\u00f3, onde ela parava largava esse po. Ficou depressiva, at\u00e9 pra ir no m\u00e9dico era MT dif\u00edcil .pensei de perder ela \ud83d\ude22 \\\\nAt\u00e9 que Deus enviou uns m\u00e9dicos para n\u00f3s ajudar e encaminhar para um hospital universit\u00e1rio \ud83d\ude4f\\\\nEla tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina, e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote...ela faz exames de 3 em 3 meses . \u00c9 depois desse tratamento os gastos foram reduzidos muitoooo, com hidratante, \u00f3leos,enfim, ela est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\\\\nSegue as fotos de como ela ficou, e como est\u00e1 agora...\\\\nE digo pra vcs que est\u00e3o na luta, n\u00e3o desistam da vida, se apeguem em Deus pq \u00e9 o \u00fanico que dar\u00e1 for\u00e7as para poder passar por tudo isso\\\\nEm breve chegar\u00e1 uma vacina, e creio que com menos efeito colateral que alguns rem\u00e9dios...ent\u00e3o \u00e9 isso, desejo for\u00e7a e melhoras pra TDS vcs \ud83d\ude18\u2014 com Suellen Freitas.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T11:53:52.159125+00:00', 'duracao_ms': 7811, 'fim': '2025-06-07T11:54:01.420587'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'ciclosporina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'gabapentina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses (em redu\u00e7\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['efeito rebote']}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'topica', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'com hidratante, \u00f3leos', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Adolescente com dermatite esfoliativa grave melhora significativamente ap\u00f3s 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, reduzindo a coceira, queda de cabelo e melhorando o estado geral.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fantes.jpg?alt=media&token=5f04f0c8-5a58-41c9-8c1d-fef305a75a0e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fdepois.jpg?alt=media&token=50a469c1-5719-4571-9f3c-5f7303c6d352'}, 'id': 'LUrf14030G5jmM8L7Ykk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Controle da dermatite at\u00f3pica com dieta e sucos verdes', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alimenta\u00e7\u00e3o', 'imunidade', 'estilo de vida', 'a\u00e7\u00facar', 'sucos verdes', 'frutas', 'legumes', 'estresse', 'Advantan'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo e gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto a mais que gastei na farm\u00e1cia. Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto mostra meu corpo inteiro assim, INTEIRO). Foi nessa mesma semana que eu apelei para minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e cinco frutas por dia foram cruciais. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio, haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclu\u00ed que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos, e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida para que seja mais adequado. Enfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o :)', 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:52:30.070415', 'descricao': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo, gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto mais que eu gastei na farm\u00e1cia.\\\\nMinha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto, meu corpo inteiro estava assim, INTEIRO) e foi nessa mesma semana que eu apelei pra minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclui que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida pra que seja mais adequado.\\\\nEnfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o \ud83d\ude42', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:52:00.678197+00:00', 'duracao_ms': 6454, 'fim': '2025-06-07T01:52:30.070415'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Inicialmente eficaz, depois perdeu o efeito', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Metilprednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '2 semanas', 'eficacia_percebida': 'Muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Diet\u00e9tica/Nutricional', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca!', 'via_de_administracao': 'Oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas', 'frequencia_uso': 'Di\u00e1ria (3 sucos verdes, 5 frutas)', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s mudan\u00e7as na alimenta\u00e7\u00e3o, como corte de a\u00e7\u00facar e consumo de sucos verdes, ap\u00f3s falha com tratamento t\u00f3pico.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fantes.jpg?alt=media&token=8c095cc0-2f0c-4741-a88f-ac281db7a75f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fdepois.jpg?alt=media&token=61591cce-c475-496d-acb0-6694229f978a'}, 'id': 'NPmppLhwIGMABaHeIiOI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da dermatite at\u00f3pica com col\u00e1geno, hidratante, calmante e ora\u00e7\u00e3o', 'tags_extraidas': ['col\u00e1geno hidrogenado', 'hidratante Neutrogena', 'calmante', 'estresse', 'ora\u00e7\u00e3o', 'dermatite at\u00f3pica'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Gente, tomem col\u00e1geno hidrogenado em p\u00f3. Eu misturo com o suco e tomo. Uso hidratante Neutrogena. Tomo calmante tamb\u00e9m, porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e o nervoso e o choro, tudo ajuda a agravar. Agora estou super bem, gra\u00e7as a Deus. Hoje me sinto livre, posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso... Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o... Essa foto diz muito sobre mim. Eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais. A segunda imagem \u00e9 eu limpa... Deus \u00e9 bom.', 'regioesAfetadas': ['Tronco'], 'criado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:59:15.188967', 'descricao': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo, hidratante Neutrogena, tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar agora estou super bem gra\u00e7as a meu Deus hoje me sinto livre posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso...\\\\nMas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...\\\\nEssa foto dis muito sobre min, eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais, a segunda imagem e eu limpa ... Deus e bom.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:59:07.751882+00:00', 'duracao_ms': 6972, 'fim': '2025-06-07T01:59:15.188967'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'suplemento alimentar', 'forma_farmaceutica': 'p\u00f3', 'principio_ativo': 'col\u00e1geno hidrogenado', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo', 'frequencia_uso': 'misturado com suco', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Neutrogena', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'hidratante Neutrogena', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento calmante', 'forma_farmaceutica': 'comprimido/c\u00e1psula', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado para controlar o estresse que agrava a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'pr\u00e1tica religiosa/espiritual', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A ora\u00e7\u00e3o \u00e9 vista como um aux\u00edlio para lidar com a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s o uso de col\u00e1geno hidrogenado, hidratante Neutrogena, calmante para estresse e pr\u00e1tica de ora\u00e7\u00e3o.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fantes.jpg?alt=media&token=c90fd0da-01b0-4dce-919d-d6198fc04df3', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fdepois.jpg?alt=media&token=70c6d7e3-6c40-49ec-ad8b-257367c163a6'}, 'id': 'ObQhTaaPoAxKBhyeRXik'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\\\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\\\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\\\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\\\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\\\n\\\\x0c\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': None, 'duracao_ms': None, 'fim': None}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'pendente', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fantes.jpg?alt=media&token=3cc2fa59-5113-4973-a73d-56251a48beba', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fdepois.jpg?alt=media&token=0b9acf9b-378f-4217-b456-494a491547f2'}, 'id': 'VLjSvcjwmp6taZIEeIfZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:21:58.017574'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fantes.jpg?alt=media&token=d1ea7942-5605-4eab-8aee-0066678b806a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fdepois.jpg?alt=media&token=4744a048-e870-4733-a01e-8e2a5f6daad0'}, 'id': 'boOu0JnQpyT0PE700ge9'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'crian\u00e7a', 'tratamento', 'oclus\u00e3o', 'corticoide', 'Elidel', 'Bepantol Baby', 'Vasenol', 'Lipikar', 'Cetaphil', 'sal grosso', 'sofrimento', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'sexo': None, 'atualizado_em': '2025-05-09T11:46:45.391Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:46:45.392Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:47:06.060275', 'descricao': 'Bom dia a todos ... Meu nome e Karina Corr\u00eaa e meu filho tem  DA desde os 20 dias... A minha luta come\u00e7ou muito cedo e muitas vezes cheguei a me questionar se iria ag\u00fcentar.... Era desesperador, ver aquele ser t\u00e3o pequeno ... Cheio de fissuras pelo corpo todo... Se co\u00e7ando at\u00e9 sangrar e sem conseguir ter uma noite de sono... Quando eu achava que o quadro estava melhorando... A dermatite voltava.... Procurei os melhores m\u00e9dicos no assunto... Alergistas... Dermatologista... Fui para medicina antroposofica... At\u00e9 procurei a cura espiritual ... Assim como vcs... Uma m\u00e3e a ponto de enlouquecer... Depois de 20 dias de keflex e segundo ciclo de predisim ... Fomos a um casamento e meu filho.... Mesmo com toda essa medica\u00e7\u00e3o teve uma reca\u00edda complicada... A\u00ed eu desabei.. N\u00e3o ag\u00fcentava mais ver aquele sofrimento ... Foi a\u00ed que conheci a Dra zilda najjar... Uma dermatologista pedi\u00e1trica ... Que ao contr\u00e1rio do que todos me diziam... Que tinha que ter calma que com a idade melhoraria... Ela sim... Me deu solu\u00e7\u00f5es pertinentes e hoje o Francisco est\u00e1 estabilizado ... Feliz e eu nem se fala... Agrade\u00e7o a deus todos os dias por ela ter entrado em nossas vidas... Portanto, n\u00e3o desistam e n\u00e3o percam a f\u00e9... Existe sim uma luz no final do t\u00fanel. Quem tiver a oportunidade de conhec\u00ea-la ... Vale a pena... A consulta e cara... Mas o resultado e milagroso ... Ela fica em S\u00e3o Paulo capital... Quem quiser maiores detalhes... Ficarei feliz em ajudar! Deus esteja com todos nos! Boa semana a todos!!!\\\\n\\\\nOlha... Meu beb\u00ea hoje est\u00e1 com 7 meses, ent\u00e3o, funciona mais ou menos assim:\\\\n- banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso\\\\n- barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol... Isso ajudou muito a melhorar ... Tem que passar bastante\\\\n- oclus\u00e3o com topson por 6 dias... Pra quem n\u00e3o sabe ... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger... Vou colocar fotos\\\\n- Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel\\\\n- no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia e em seguida entrar com elidel\\\\n- sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico\\\\n- creme cetaphil daily advance 3 x por dia\\\\n- outra coisa que ela me disse e para sempre depois do banho o creme hidratante e ap\u00f3s 2 horas passar as pomadas\\\\n- o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide para fazer o efeito adequado... J\u00e1 que e mais fraco\\\\nEspero ter ajudado!', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:46:52.794997', 'duracao_ms': 12300, 'fim': '2025-05-09T11:47:06.060263'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '20 dias', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cefalexina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Keflex', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Depois de 20 dias de keflex', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'ciclo', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Predisim', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'segundo ciclo de predisim', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Dexpantenol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Bepantol Baby', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Petrolato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 dias (rosto), 6 dias (oclus\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'desconhecido', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Corticoide usado em oclus\u00e3o e no rosto', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Topson', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia', 'frequencia_uso': '2x por dia (rosto)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': 'Pimecrolimus', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado ap\u00f3s o corticoide, aplica\u00e7\u00e3o com mais for\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Elidel', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel ... em seguida entrar com elidel ... o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide', 'frequencia_uso': 'indeterminado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'sabonete', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Sabonete hipoalerg\u00eanico', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Lipikar', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Creme hidratante', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cetaphil Daily Advance', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'creme cetaphil daily advance 3 x por dia', 'frequencia_uso': '3 x por dia', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Sal grosso', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Adicionado ao banho', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '6 dias', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Oclus\u00e3o com papel filme sobre corticoide em feridas profundas.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger', 'frequencia_uso': 'cont\u00ednua', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s uma longa jornada em busca de tratamento para a dermatite at\u00f3pica do filho, uma m\u00e3e encontra al\u00edvio e estabiliza\u00e7\u00e3o com a ajuda de uma dermatologista pedi\u00e1trica, Dra. Zilda Najjar, e um regime de tratamento espec\u00edfico.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=40f135d5-f20c-4b53-8332-1abdd1d0a209'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fantes.jpg?alt=media&token=54d74e7a-631d-4adc-85c5-a18cc46563c8', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdepois.jpg?alt=media&token=24ffbcb6-3cda-4aa2-bce0-14af7006e2b5'}, 'id': 'fIcvB9fgOPWG2c2r0knm'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:20:53.184867'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fantes.jpg?alt=media&token=0c36d63f-16f4-42ed-b753-dc794f1742c4', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f81d008d-2d10-4823-87b9-34c081a01ec6'}, 'id': 'fN1WZKeVZJ7HxR5yzph5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tituloRelato': 'Sucesso no tratamento de DA com Sulfadiazina de Prata', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'feridas', 'tratamento', 'cicatriz', 'sulfadiazina de prata', 'experi\u00eancia materna'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T13:18:05.024846', 'descricao': 'A 10 dias atraz , meu filho estava com as feridas das pernas insistindo em ficar  abertas ,  passamos em v\u00e1rios m\u00e9dicos , v\u00e1rios tratamentos , j\u00e1 pagamos v\u00e1rios tratamentos q o conv\u00eanio n\u00e3o cobre , e todos com resultados frustrantes ,  o \u00faltimo m\u00e9dico q estamos passando ele agora , pelo particular , pois n\u00e3o atende amil, nos disse , p n\u00e3o acreditar em nada de tratamentos , pq tudo \u00e9 mentira , pois DA n\u00e3o tem cura , apenas tratamentos q diminui a qtde de crises . Ele entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo , ele fez uma cirurgia no cotovelo , ap\u00f3s uma queda , e essa cicatriz n\u00e3o fechava , teria q passar por uma cirurgia pl\u00e1stica reparadora , e poderia n\u00e3o dar resultado . J\u00e1 fazia 1 ano, com essa cicatriz aberta ! Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam . Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz ! E como m\u00e3e de filho de  DA, acho super importante passar minha m\u00e3e experi\u00eancia .', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T13:18:00.128909+00:00', 'duracao_ms': 3970, 'fim': '2025-06-05T13:18:05.024846'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '10 dias', 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'sulfadiazina de prata', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz !', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'parcial (cicatriz no cotovelo)', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'desconhecida', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Esse m\u00e9dico , entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo [...] Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento das feridas da dermatite at\u00f3pica do filho com sulfadiazina de prata, ap\u00f3s resultados frustrantes com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fantes.jpg?alt=media&token=dab8a264-4810-4c77-94f9-4146fc66b090', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7afbb9cf-e3c0-48d3-9ff8-531a8ef76b6c'}, 'id': 'h2hiBHVcw8MVnoJK86do'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'tratamento', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante', 'babosa', 'les\u00f5es', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:22:31.197246', 'descricao': \\\"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\\\nQuase 4 meses sem crise.\\\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:22:17.301895', 'duracao_ms': 13109, 'fim': '2025-06-05T11:22:31.197246'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o utilizada devido a receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Fiquei com receio de usar.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Eficaz para caspa na cabe\u00e7a, mas n\u00e3o para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'Cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': 'Cetoconazol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'Durante o banho (presum\u00edvel)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o especificada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa (hidratante)', 'forma_farmaceutica': 'Creme/lo\u00e7\u00e3o (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pomada (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Nistatina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o especificado', 'forma_farmaceutica': 'N\u00e3o especificado', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': '\u00d3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo de coco', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': \\\"Pasta d' \u00e1gua\\\", 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \\\"pasta d' agua\\\", 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'Quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'Eficaz, quase 4 meses sem crise', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Gel (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Babosa', 'nivel_evidencia': 'Baseado em relato pessoal', 'comentario_extraido': 'Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Babosa', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s tentativas sem sucesso com corticoides, cetoconazol, nistatina e outros produtos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fantes.jpg?alt=media&token=adcbe3e2-9079-48c0-b51f-e86b87954781', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7e626a28-a88f-463b-88dd-c586b901143c'}, 'id': 'hklHnRkUxz79vd4KdN1Y'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:17:28.381Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Costas'], 'criado_em': '2025-06-04T14:17:28.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Quero compartilhar aqui com voc\u00eas tem dois filhos com dermatite, ch\u00e1 de mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano dou banho neles  com esse ch\u00e1 ,eu n\u00e3o o sabia oque era dormir a  noite toda meu filhos ca\u00e7ava demais depois que comecei dar banhos neles com esse ch\u00e1 alivia muito, eles dormem a noite toda e claro que eles fazem acompanhamento com a dermatologista todo m\u00eas  tratamento com medicamentos e cremes e pomadas mas esse ch\u00e1 ajuda muito.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:17:29.531127'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fantes.jpg?alt=media&token=866307fe-ed9c-4a81-a0e8-9e0d9a17b759', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7ac3cb82-6fcf-48fb-8051-c4445821246d'}, 'id': 'izhnfnPWXiZjiB9l6hb5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Uso de Nistatina para crise de dermatite at\u00f3pica p\u00f3s-corticoide', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'DA', 'corticoide', 'cortisona', 'efeito rebote', 'Nistatina', 'bronquite'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-09T08:23:29.724Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': '', 'regioesAfetadas': ['Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-06-09T08:23:29.725Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-09T08:23:36.576755', 'produtos_naturais': [], 'descricao': 'Boa noite gente, minha primeira publica\u00e7\u00e3o aqui, PQ depois de acompanhar bastante o grupo me sinto mais a vontade. Eu tenho 19 anos e tenho  DA desde os 5.\\\\nE sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote, que sempre tive mais nunca imaginei que seria os medicamentos que os pr\u00f3prios m\u00e9dicos me passavam, e decidi nunca mais usar ! Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco)\\\\nNAO TENHO NADA RELACIONADO A FUNGOS, JA FIZ DIVERSOS EXAMES, PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA, NA HORA DO DESESPERO ACHO QUE VALE DE TUDO, NAO ESTOU INDICANDO MEDICAMENTO ESTOU CONTANDO MINHA EXPERI\u00caNCIA!\\\\n1 FOTO A DOIS DIAS ATRAS/ 2 FOTO \u00c9 DE AGORA', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-09T08:23:30.375789+00:00', 'duracao_ms': 5320, 'fim': '2025-06-09T08:23:36.576755'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'terapias_realizadas': [], 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado, mas menciona uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'eficacia_percebida': 'Negativa (causou efeito rebote)', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'J45'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Injet\u00e1vel', 'principio_ativo': 'Cortisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Causou crise horr\u00edvel de efeito rebote.', 'via_de_administracao': 'Injet\u00e1vel', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'E sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada para cortisona injet\u00e1vel, mas uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'efeitos_colaterais': ['Efeito rebote (crise horr\u00edvel de dermatite at\u00f3pica)']}, {'tempo_uso': 'Poucos dias (dois dias)', 'eficacia_percebida': 'Positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'B37'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Para mim est\u00e1 sendo uma maravilha', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presumida)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco), PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente com dermatite at\u00f3pica relata melhora ap\u00f3s usar Nistatina para tratar crise de dermatite at\u00f3pica causada por efeito rebote de corticoide, embora n\u00e3o tenha infec\u00e7\u00e3o f\u00fangica.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fantes.jpg?alt=media&token=8605b8c2-c9d8-4e1d-a110-3ffaab7bc59e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fdepois.jpg?alt=media&token=37f6ba94-fb83-46e3-9389-521ecf1493cf'}, 'id': 'jbGVZpKAi3ZJDqGKRAgb'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'clima', 'alemanha'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Barriga'], 'criado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T13:29:19.677600', 'descricao': \\\"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\\\n\\\\n\\\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T13:29:15.091991', 'duracao_ms': 3592, 'fim': '2025-05-09T13:29:19.677584'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Surreal, muito satisfeita, seguro', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a [...] nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita!', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Pomada com cannabidiol e zinco proporcionou al\u00edvio significativo para dermatite at\u00f3pica em crian\u00e7a, superando outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=4dd26452-5bee-40e2-8515-55e33bb43dca', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=0134088b-75fa-4790-9adb-a65915faf4d3', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=4a838716-b7fa-4fca-aa4e-26081b96deb0'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fantes.jpg?alt=media&token=64cd3214-9ce4-44df-842e-a36fa253bd6e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdepois.jpg?alt=media&token=83aff962-d331-43de-9007-2ae74f172d4c'}, 'id': 'mJSxYjlDe3ZAoqQu9xbZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'adolescente', 'Protocolo Coimbra', 'colch\u00e3o', '\u00e1caros', 'melhora', 'tratamento', 'antidepressivos', 'cremes', 'floral'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:57:41.025754', 'descricao': 'Ap\u00f3s muitaaa paci\u00eancia,  conseguimos este resultado ap\u00f3s 3 meses e meio!! \ud83d\ude0a\\\\nEste \u00e9  meu filho M\\\\nMatheus MendesM\\\\nMatheus Mendes d.a  desde nenenzinho.  \\\\nTratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.\\\\nN\u00e3o,  o tratamento n\u00e3o faz milagres sozinho. Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito,  o protocolo mostrava uma melhora muito lenta. \\\\nEnt\u00e3o fiz algo bem simples : TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite e pudemos perceber o resultado do protocolo que vem agindo de fora pra dentro,  por\u00e9m devido ac\u00famulo de peles no colch\u00e3o mesmo higienizado ( os \u00e1caros fazem a festa ) existia o fator externo prejudicando. \\\\nEnfim,  tanto eu quanto ele estamos felizes com o resultado.  Creio que o protocolo  fez muita diferen\u00e7a sim,  mas algumas coisas ainda seguimos a intui\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia desses anos todo lidando com a doen\u00e7a.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:57:35.315712', 'duracao_ms': 4819, 'fim': '2025-05-09T11:57:41.025740'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora lenta inicialmente, melhora significativa ap\u00f3s a troca do colch\u00e3o.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'O protocolo mostrava uma melhora muito lenta. ... o protocolo vem agindo de fora pra dentro', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Sem muito \u00eaxito.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tentativas com antidepressivos, cremes, floral sem muito \u00eaxito', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '4 dias', 'eficacia_percebida': 'Melhora r\u00e1pida e significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s melhora lenta com Protocolo Coimbra, a troca do colch\u00e3o resultou em melhora significativa da dermatite at\u00f3pica do paciente.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fantes.jpg?alt=media&token=37ce4917-0017-41fc-85a5-12f15cade252', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fdepois.jpg?alt=media&token=02d9fdae-dad7-417b-a7f8-e261d6b9213e'}, 'id': 'oRmT3zl2AYWUi38RmjTI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Pessoal como prometido vim aqui mostrar o resultado do tratamento do meu filho com probi\u00f3ticos, \u00f4mega 3\\\\nE substitui\u00e7\u00e3o de alimentos.\\\\nTirei tudo que cont\u00e9m gl\u00faten,leite ,ovo ,feij\u00e3o e todos os alimentos que eu percebi que desecandeavam a inflama\u00e7\u00e3o da dermatite at\u00f3pica no rostinho dele(apenas no rosto)\\\\nPois bem n\u00e3o tem nem 30 dias o tratamento e 3 meses 30 com alimenta\u00e7\u00e3o e 2 meses de probi\u00f3ticos\\\\nE a\u00ed estar o resultado\\\\nLembrando que eu passava um creme nutrel nele mas n\u00e3o achei que ficasse hidratado dava aspecto da pele seca sei l\u00e1\\\\nE comprei o cerave confesso que foi e est\u00e1 sendo o melhor hidratante.\\\\nEnt\u00e3o muita das vezes a gente s\u00f3 fica focada na pele os dermatologista entope o paciente de corticoide \\\\nPrincipalmente crian\u00e7as que tem a pele mais sens\u00edvel\\\\nO corticoide faz sumir algu tempo dps volta sem controle\\\\nEnt\u00e3o o controle da dermatite est\u00e1 nas nossas m\u00e3os\\\\nObservar alimenta\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 um controle e uma vida normal\\\\nTai o resultado disso\\\\nPra honrra e gl\u00f3ria do senhor meu filho t\u00e1 livre desse desconforto', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T13:11:50.370241'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fantes.jpg?alt=media&token=d921b76a-e6df-4ab9-b9b4-9a1271a2699f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8c254367-a908-4a7c-983f-0e5e1eef6fb1'}, 'id': 'wxVS1tUpRYhx4IM7KDOP'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alergia', 'crian\u00e7a', 'tratamento natural', 'folha de goiaba', 'ch\u00e1', 'coceira', 'pele'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T14:15:58.369235', 'descricao': '\ud83d\udea8UTILIDADE\ud83d\udea8\\\\nBom dia! Pessoal quero deixar uma dica pra vcs. Estava a um m\u00eas com minha filha em crise fort\u00edssima, ja n\u00e3o sabia mais o que fazer. Ela faz tratamento com alergologista desde de um ano meio, hoje tem 07. Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira. Espero que ajude algu\u00e9m tbm. \\\\nPreparo: lave as folhas de goiaba, coloque pra ferver ate ficar bem escura, espere ficar morno e passe na pele com um algod\u00e3o (deixe secar sozinho) n\u00e3o passe nada por cima). Pegue sempre pqnas qtidades pra n\u00e3o contaminar o cha todo, reserve o restante na geladeira. Qdo for utilizar novamente aque\u00e7a a qtidade desejada.\\\\n\ud83d\udea8COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM\\\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T14:15:54.577271', 'duracao_ms': 2816, 'fim': '2025-05-23T14:15:58.369223'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 dias (men\u00e7\u00e3o inicial) / 1 semana (men\u00e7\u00e3o posterior)', 'eficacia_percebida': 'Muito boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Rem\u00e9dio Caseiro/Fitoter\u00e1pico', 'forma_farmaceutica': 'Ch\u00e1 (uso t\u00f3pico)', 'principio_ativo': 'Extrato de folha de goiaba', 'nivel_evidencia': 'Relato de caso', 'comentario_extraido': 'Melhora significativa, pele mais limpa, sem coceira.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira...COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata melhora significativa na dermatite at\u00f3pica da filha de 7 anos ap\u00f3s uso t\u00f3pico de ch\u00e1 de folha de goiaba, com redu\u00e7\u00e3o da coceira e limpeza da pele.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=ae891ddf-f223-4f2a-a14f-cba16244ea1f'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fantes.jpg?alt=media&token=2cdd9fcc-b2ff-49ad-ac8c-f78a6dd2730f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8d40725a-63af-4498-9754-986caeaaaa5e'}, 'id': 'xFbIvk5xH2UxhbykTmXA'}]\"}\n", "log": [{"name": "app.services.relatos_service", "msg": "Iniciando a listagem de relatos", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\app\\services\\relatos_service.py", "filename": "relatos_service.py", "module": "relatos_service", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 11, "funcName": "listar_relatos", "created": 1750446975.63114, "msecs": 631.0, "relativeCreated": 10683.069229125977, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "httpx", "msg": "HTTP Request: GET http://test/relatos/listar-todos \"HTTP/1.1 200 OK\"", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "D:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\venv\\Lib\\site-packages\\httpx\\_client.py", "filename": "_client.py", "module": "_client", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 1740, "funcName": "_send_single_request", "created": 1750446976.5804691, "msecs": 580.0, "relativeCreated": 11632.3983669281, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "tests.test_relatos", "msg": "Dados recebidos: {'quantidade': 22, 'dados': [{'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'coceira', 'pele morta', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'Vasenol', 'cetirizina'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T00:09:08.325659', 'descricao': 'MENINAS VEJAM A DA DA MINHA FILHA, O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA E VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS. VCS PODEM OBSERVAR O ANTES E O DEPOIS', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T00:09:02.619694', 'duracao_ms': 4720, 'fim': '2025-05-23T00:09:08.325644'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Al\u00edvio da coceira', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Ajudou na coceira', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Citirizina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Hidrata\u00e7\u00e3o da pele', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'emoliente', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Vasenol sem fragr\u00e2ncia foi uma indica\u00e7\u00e3o do Hospital das Cl\u00ednicas', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Remo\u00e7\u00e3o de pele morta, melhorando a hidrata\u00e7\u00e3o', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Retira a pele morta e melhora a hidrata\u00e7\u00e3o', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA.', 'frequencia_uso': 'Durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O uso de cetirizina para aliviar a coceira e Vasenol sem fragr\u00e2ncia para hidrata\u00e7\u00e3o, juntamente com a esfolia\u00e7\u00e3o leve com bucha durante o banho, ajudou a melhorar a dermatite at\u00f3pica da minha filha.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=e2a2f8b0-1620-4fa3-9242-8984c2b5db4d'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fantes.jpg?alt=media&token=4a9446d3-069c-46d8-a994-7ae9a2c442d7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdepois.jpg?alt=media&token=a860c6b0-e1f4-421a-9824-e0fc14291f70'}, 'id': '0HHVysNHMZfOkyfaEgz5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'Alemanha', 'clima', 'natural', 'sem corticoides'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-13T12:38:48.759213', 'descricao': \"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\n\\n\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-13T12:38:43.422909', 'duracao_ms': 4316, 'fim': '2025-05-13T12:38:48.759199'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'cremes', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'rem\u00e9dios', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica da filha com o uso de uma pomada \u00e0 base de cannabidiol e zinco, ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fantes.jpg?alt=media&token=835b6ebb-a51a-4882-8f49-a690827a0cf7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fdepois.jpg?alt=media&token=aff4dcc9-bc81-4888-afe1-9d4fe0993e69'}, 'id': '1swUbMvjhtnF5zRzwseU'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da Dermatite At\u00f3pica com Pomada Zudaifu: Relato de Experi\u00eancia', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada Zudaifu', 'corticoide', 'qualidade de vida', 'al\u00edvio da coceira', 'sa\u00fade mental', 'experi\u00eancia pessoal', 'tratamento', 'pele', 'banho', 'corticoide oral', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:33:57.706Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:33:57.707Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:34:03.208717', 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\n\\x0c\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:33:57.962266+00:00', 'duracao_ms': 4886, 'fim': '2025-06-07T01:34:03.208704'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'corticoide (segundo o relato)', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira...essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a... Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada!', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Zudaifu', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram...Eu acredito que essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['ganho de peso']}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica com a pomada Zudaifu, aliviando coceira e melhorando a qualidade de vida ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fantes.jpg?alt=media&token=2e35c0d6-9451-4578-a5f9-11de36942db7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7754ff40-43b3-47be-a69e-cc7909d5b70c'}, 'id': '5TOG0DWxV9PUb8QgiLJf'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'oa tarde galera!!\\nVenho aqui deixar o relato do tratamento que mudou a vida da minha filha.Ela tem 6 anos e desde 1 ano tem DA.Passei todos esses anos levando para v\u00e1rios m\u00e9dicos,levei no SuS,no particular e nada resolvia.At\u00e9 que h\u00e1 8 meses atr\u00e1s,minha cunhada me indicou a homeopatia em uma cl\u00ednica de Joinville,Santa Catarina.Viagei 600km para lev\u00e1-la no m\u00e9dico, e a cada tr\u00eas meses volto pra l\u00e1. Depois disso minha vida mudou. Desde ent\u00e3o minha filha n\u00e3o tem mais crises feias,apenas um coceirinha aqui e outra ali,mas nada de grave.Hoje ela leva uma vida normal,brinca e dorme bem.J\u00e1 ouvi muitos relatos da homeopatia,muitos deles ruim e outros bons. Mas posso afirmar que no meu caso foi a melhor coisa.Minha filha usou \u00f3leo de Pr\u00edmula em c\u00e1psulas, pomada de tacrolimo, creme hidratante vasenol, e pomada cetoconazol com betametasona', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:45:41.016775'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fantes.jpg?alt=media&token=d8375ca2-cd1b-486e-84c7-e0141e640d7a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fdepois.jpg?alt=media&token=5e05eeb1-57ce-47d4-9c7d-415991594840'}, 'id': '93f8yua0s6NulXKgP1Le'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Outro', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'hidratante', 'cuidado da pele', 'tratamento t\u00f3pico', 'corticosteroides', 'imunomodulador t\u00f3pico', 'imunossupressor', 'abordagem combinada', 'alternativas naturais'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-14T09:26:40.963Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Tronco', 'Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-05-14T09:26:40.964Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-14T09:27:00.785880', 'descricao': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito. Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol. \u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m. Hoje em dia eu s\u00f3 uso hidratantes. S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc. Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-14T09:26:49.406331', 'duracao_ms': 10379, 'fim': '2025-05-14T09:27:00.785860'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'similar a outros hidratantes mais baratos', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'hydraporin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa quando misturado com hidratante', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'frequencia_uso': 'di\u00e1ria (misturado)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'frequencia_uso': 'ocasional', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunomodulador t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso tarficc', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'tarficc', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide sist\u00eamico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': 'Predsin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunossupressor', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'metotrexato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso metrexato', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'metrexato', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O paciente controla a dermatite at\u00f3pica com hidrata\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e combina\u00e7\u00f5es de hidratantes, utilizando corticosteroides e imunossupressores t\u00f3picos e sist\u00eamicos apenas em crises intensas.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=3b42cb65-7476-4f68-8207-99b35c67c477', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=1f4cc043-2b7e-415b-870d-e97899676195', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=97bb7ff3-9544-432c-9e50-d15a8bfa3b69'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fantes.jpg?alt=media&token=b5f39379-0f0c-42fe-b00b-ce2fe530ba80', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdepois.jpg?alt=media&token=2acea709-c335-44cf-8063-50eab45d13fc'}, 'id': 'BJkjwjbBy9Tr4BAYaFMk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': '[dermatite at\u00f3pica grave] [antes e depois]\\nDesde pequena tenho isso, mas sempre falaram que era alergia (tenho rinite). Passei quase 20 anos da minha vida com coceiras,feridas e desconforto. Essa semana recebi diagn\u00f3stico de escabiose (sarna), tomei as medica\u00e7\u00f5es por\u00e9m s\u00f3 piorou. Fui antes de ontem novamente ao hospital e o m\u00e9dico disse que ia m hip\u00f3tese alguma era sarna, \u00e9 dermatite at\u00f3pica grave. Receitou prednisona, cefalexina e uma pomada de acetato de dexametasona. \\nAinda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o melhor pois hoje \u00e9 o segundo dia da medica\u00e7\u00e3o, por\u00e9m a coceira j\u00e1 diminui drasticamente e agora est\u00e1 secando. \\nPra quem ficou 20 anos sofrendo sem saber exatamente o que era, ver as feridas melhorando \u00e9 muito animador.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:33:16.999439'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=978c36c7-b932-4b19-9b3f-8817056dc7b1'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fantes.jpg?alt=media&token=b63ad3b7-f332-40ce-86df-683269a2b5e6', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdepois.jpg?alt=media&token=e3ac17fd-1a9b-4fa9-8a27-c3f9068b2549'}, 'id': 'DDs5sbCJNsKNMVY5k0yI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante Mustela', 'Cutizanol', '\u00d3leo Dersani', '\u00d3leo de Coco', \"Pasta d'\u00e1gua\", 'Babosa', 'les\u00f5es', 'urtic\u00e1ria', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:26:45.199991', 'descricao': 'Depois q descobrimos sem querer q o cloreto de magn\u00e9sio ajudava para diminuir a dermatite nunca mais deixei faltar em casa. Desde a descoberta da D. A quando o Heitor tinha 2 aninhos n\u00e3o me lembro de ter passado um inverno t\u00e3o tranquilo, meus olhos chegam a brilhar quando vejo esse corpinho q j\u00e1 foi t\u00e3o ferido, t\u00e3o sofrido assim, limpo sem feridas.\u2014  sentindo-se feliz.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:26:31.526809', 'duracao_ms': 13228, 'fim': '2025-06-05T11:26:45.199991'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o utilizada por receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'M\u00e3e ficou com receio de usar.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'eficaz para caspa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o informada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': '\u00f3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \"pasta d' agua\", 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'babosa', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quase 4 meses sem crise.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no controle da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s insucesso com tratamentos convencionais.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fantes.jpg?alt=media&token=ea77ca17-46bc-42e5-b119-9b7403001ed7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f91864cf-9bdf-4b25-a810-9f8796a47968'}, 'id': 'EmCZOH4S5vMtYQiF96tk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Melhora com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'ciclosporina', 'cetirizina', 'gabapentina', 'prednisona', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'exames', 'depress\u00e3o'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Relato sobre o tratamento da dermatite esfoliativa grave em uma adolescente. A paciente apresentava pele com secre\u00e7\u00e3o, queda de cabelo e sobrancelhas, coceira intensa e depress\u00e3o. Ap\u00f3s encaminhamento para um hospital universit\u00e1rio, iniciou tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, com redu\u00e7\u00e3o gradual da prednisona devido ao efeito rebote. Realiza exames a cada 3 meses. Houve melhora significativa, com redu\u00e7\u00e3o dos gastos com hidratantes e \u00f3leos.', 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T11:54:01.420587', 'descricao': 'Boa tarde, gostaria de compartilhar com vcs a experi\u00eancia da minha filha. Acho que algumas pessoas j\u00e1 viram nossas publica\u00e7\u00f5es sobre o estado que ela estava. Pois ent\u00e3o, ela tem dermatite esfoliativa grave, a pele minava \u00e1gua, os cabelos estavam caindo e sobrancelhas tbm, ela se co\u00e7ava dia e noite sem parar, chegava soltar um p\u00f3, onde ela parava largava esse po. Ficou depressiva, at\u00e9 pra ir no m\u00e9dico era MT dif\u00edcil .pensei de perder ela \ud83d\ude22 \\nAt\u00e9 que Deus enviou uns m\u00e9dicos para n\u00f3s ajudar e encaminhar para um hospital universit\u00e1rio \ud83d\ude4f\\nEla tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina, e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote...ela faz exames de 3 em 3 meses . \u00c9 depois desse tratamento os gastos foram reduzidos muitoooo, com hidratante, \u00f3leos,enfim, ela est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\\nSegue as fotos de como ela ficou, e como est\u00e1 agora...\\nE digo pra vcs que est\u00e3o na luta, n\u00e3o desistam da vida, se apeguem em Deus pq \u00e9 o \u00fanico que dar\u00e1 for\u00e7as para poder passar por tudo isso\\nEm breve chegar\u00e1 uma vacina, e creio que com menos efeito colateral que alguns rem\u00e9dios...ent\u00e3o \u00e9 isso, desejo for\u00e7a e melhoras pra TDS vcs \ud83d\ude18\u2014 com Suellen Freitas.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T11:53:52.159125+00:00', 'duracao_ms': 7811, 'fim': '2025-06-07T11:54:01.420587'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'ciclosporina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'gabapentina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses (em redu\u00e7\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['efeito rebote']}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'topica', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'com hidratante, \u00f3leos', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Adolescente com dermatite esfoliativa grave melhora significativamente ap\u00f3s 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, reduzindo a coceira, queda de cabelo e melhorando o estado geral.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fantes.jpg?alt=media&token=5f04f0c8-5a58-41c9-8c1d-fef305a75a0e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fdepois.jpg?alt=media&token=50a469c1-5719-4571-9f3c-5f7303c6d352'}, 'id': 'LUrf14030G5jmM8L7Ykk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Controle da dermatite at\u00f3pica com dieta e sucos verdes', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alimenta\u00e7\u00e3o', 'imunidade', 'estilo de vida', 'a\u00e7\u00facar', 'sucos verdes', 'frutas', 'legumes', 'estresse', 'Advantan'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo e gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto a mais que gastei na farm\u00e1cia. Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto mostra meu corpo inteiro assim, INTEIRO). Foi nessa mesma semana que eu apelei para minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e cinco frutas por dia foram cruciais. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio, haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclu\u00ed que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos, e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida para que seja mais adequado. Enfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o :)', 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:52:30.070415', 'descricao': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo, gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto mais que eu gastei na farm\u00e1cia.\\nMinha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto, meu corpo inteiro estava assim, INTEIRO) e foi nessa mesma semana que eu apelei pra minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclui que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida pra que seja mais adequado.\\nEnfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o \ud83d\ude42', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:52:00.678197+00:00', 'duracao_ms': 6454, 'fim': '2025-06-07T01:52:30.070415'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Inicialmente eficaz, depois perdeu o efeito', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Metilprednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '2 semanas', 'eficacia_percebida': 'Muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Diet\u00e9tica/Nutricional', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca!', 'via_de_administracao': 'Oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas', 'frequencia_uso': 'Di\u00e1ria (3 sucos verdes, 5 frutas)', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s mudan\u00e7as na alimenta\u00e7\u00e3o, como corte de a\u00e7\u00facar e consumo de sucos verdes, ap\u00f3s falha com tratamento t\u00f3pico.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fantes.jpg?alt=media&token=8c095cc0-2f0c-4741-a88f-ac281db7a75f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fdepois.jpg?alt=media&token=61591cce-c475-496d-acb0-6694229f978a'}, 'id': 'NPmppLhwIGMABaHeIiOI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da dermatite at\u00f3pica com col\u00e1geno, hidratante, calmante e ora\u00e7\u00e3o', 'tags_extraidas': ['col\u00e1geno hidrogenado', 'hidratante Neutrogena', 'calmante', 'estresse', 'ora\u00e7\u00e3o', 'dermatite at\u00f3pica'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Gente, tomem col\u00e1geno hidrogenado em p\u00f3. Eu misturo com o suco e tomo. Uso hidratante Neutrogena. Tomo calmante tamb\u00e9m, porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e o nervoso e o choro, tudo ajuda a agravar. Agora estou super bem, gra\u00e7as a Deus. Hoje me sinto livre, posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso... Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o... Essa foto diz muito sobre mim. Eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais. A segunda imagem \u00e9 eu limpa... Deus \u00e9 bom.', 'regioesAfetadas': ['Tronco'], 'criado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:59:15.188967', 'descricao': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo, hidratante Neutrogena, tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar agora estou super bem gra\u00e7as a meu Deus hoje me sinto livre posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso...\\nMas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...\\nEssa foto dis muito sobre min, eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais, a segunda imagem e eu limpa ... Deus e bom.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:59:07.751882+00:00', 'duracao_ms': 6972, 'fim': '2025-06-07T01:59:15.188967'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'suplemento alimentar', 'forma_farmaceutica': 'p\u00f3', 'principio_ativo': 'col\u00e1geno hidrogenado', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo', 'frequencia_uso': 'misturado com suco', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Neutrogena', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'hidratante Neutrogena', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento calmante', 'forma_farmaceutica': 'comprimido/c\u00e1psula', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado para controlar o estresse que agrava a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'pr\u00e1tica religiosa/espiritual', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A ora\u00e7\u00e3o \u00e9 vista como um aux\u00edlio para lidar com a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s o uso de col\u00e1geno hidrogenado, hidratante Neutrogena, calmante para estresse e pr\u00e1tica de ora\u00e7\u00e3o.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fantes.jpg?alt=media&token=c90fd0da-01b0-4dce-919d-d6198fc04df3', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fdepois.jpg?alt=media&token=70c6d7e3-6c40-49ec-ad8b-257367c163a6'}, 'id': 'ObQhTaaPoAxKBhyeRXik'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\n\\x0c\\n', 'llm_processamento': {'inicio': None, 'duracao_ms': None, 'fim': None}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'pendente', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fantes.jpg?alt=media&token=3cc2fa59-5113-4973-a73d-56251a48beba', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fdepois.jpg?alt=media&token=0b9acf9b-378f-4217-b456-494a491547f2'}, 'id': 'VLjSvcjwmp6taZIEeIfZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:21:58.017574'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fantes.jpg?alt=media&token=d1ea7942-5605-4eab-8aee-0066678b806a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fdepois.jpg?alt=media&token=4744a048-e870-4733-a01e-8e2a5f6daad0'}, 'id': 'boOu0JnQpyT0PE700ge9'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'crian\u00e7a', 'tratamento', 'oclus\u00e3o', 'corticoide', 'Elidel', 'Bepantol Baby', 'Vasenol', 'Lipikar', 'Cetaphil', 'sal grosso', 'sofrimento', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'sexo': None, 'atualizado_em': '2025-05-09T11:46:45.391Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:46:45.392Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:47:06.060275', 'descricao': 'Bom dia a todos ... Meu nome e Karina Corr\u00eaa e meu filho tem  DA desde os 20 dias... A minha luta come\u00e7ou muito cedo e muitas vezes cheguei a me questionar se iria ag\u00fcentar.... Era desesperador, ver aquele ser t\u00e3o pequeno ... Cheio de fissuras pelo corpo todo... Se co\u00e7ando at\u00e9 sangrar e sem conseguir ter uma noite de sono... Quando eu achava que o quadro estava melhorando... A dermatite voltava.... Procurei os melhores m\u00e9dicos no assunto... Alergistas... Dermatologista... Fui para medicina antroposofica... At\u00e9 procurei a cura espiritual ... Assim como vcs... Uma m\u00e3e a ponto de enlouquecer... Depois de 20 dias de keflex e segundo ciclo de predisim ... Fomos a um casamento e meu filho.... Mesmo com toda essa medica\u00e7\u00e3o teve uma reca\u00edda complicada... A\u00ed eu desabei.. N\u00e3o ag\u00fcentava mais ver aquele sofrimento ... Foi a\u00ed que conheci a Dra zilda najjar... Uma dermatologista pedi\u00e1trica ... Que ao contr\u00e1rio do que todos me diziam... Que tinha que ter calma que com a idade melhoraria... Ela sim... Me deu solu\u00e7\u00f5es pertinentes e hoje o Francisco est\u00e1 estabilizado ... Feliz e eu nem se fala... Agrade\u00e7o a deus todos os dias por ela ter entrado em nossas vidas... Portanto, n\u00e3o desistam e n\u00e3o percam a f\u00e9... Existe sim uma luz no final do t\u00fanel. Quem tiver a oportunidade de conhec\u00ea-la ... Vale a pena... A consulta e cara... Mas o resultado e milagroso ... Ela fica em S\u00e3o Paulo capital... Quem quiser maiores detalhes... Ficarei feliz em ajudar! Deus esteja com todos nos! Boa semana a todos!!!\\n\\nOlha... Meu beb\u00ea hoje est\u00e1 com 7 meses, ent\u00e3o, funciona mais ou menos assim:\\n- banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso\\n- barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol... Isso ajudou muito a melhorar ... Tem que passar bastante\\n- oclus\u00e3o com topson por 6 dias... Pra quem n\u00e3o sabe ... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger... Vou colocar fotos\\n- Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel\\n- no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia e em seguida entrar com elidel\\n- sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico\\n- creme cetaphil daily advance 3 x por dia\\n- outra coisa que ela me disse e para sempre depois do banho o creme hidratante e ap\u00f3s 2 horas passar as pomadas\\n- o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide para fazer o efeito adequado... J\u00e1 que e mais fraco\\nEspero ter ajudado!', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:46:52.794997', 'duracao_ms': 12300, 'fim': '2025-05-09T11:47:06.060263'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '20 dias', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cefalexina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Keflex', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Depois de 20 dias de keflex', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'ciclo', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Predisim', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'segundo ciclo de predisim', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Dexpantenol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Bepantol Baby', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Petrolato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 dias (rosto), 6 dias (oclus\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'desconhecido', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Corticoide usado em oclus\u00e3o e no rosto', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Topson', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia', 'frequencia_uso': '2x por dia (rosto)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': 'Pimecrolimus', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado ap\u00f3s o corticoide, aplica\u00e7\u00e3o com mais for\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Elidel', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel ... em seguida entrar com elidel ... o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide', 'frequencia_uso': 'indeterminado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'sabonete', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Sabonete hipoalerg\u00eanico', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Lipikar', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Creme hidratante', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cetaphil Daily Advance', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'creme cetaphil daily advance 3 x por dia', 'frequencia_uso': '3 x por dia', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Sal grosso', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Adicionado ao banho', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '6 dias', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Oclus\u00e3o com papel filme sobre corticoide em feridas profundas.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger', 'frequencia_uso': 'cont\u00ednua', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s uma longa jornada em busca de tratamento para a dermatite at\u00f3pica do filho, uma m\u00e3e encontra al\u00edvio e estabiliza\u00e7\u00e3o com a ajuda de uma dermatologista pedi\u00e1trica, Dra. Zilda Najjar, e um regime de tratamento espec\u00edfico.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=40f135d5-f20c-4b53-8332-1abdd1d0a209'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fantes.jpg?alt=media&token=54d74e7a-631d-4adc-85c5-a18cc46563c8', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdepois.jpg?alt=media&token=24ffbcb6-3cda-4aa2-bce0-14af7006e2b5'}, 'id': 'fIcvB9fgOPWG2c2r0knm'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:20:53.184867'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fantes.jpg?alt=media&token=0c36d63f-16f4-42ed-b753-dc794f1742c4', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f81d008d-2d10-4823-87b9-34c081a01ec6'}, 'id': 'fN1WZKeVZJ7HxR5yzph5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tituloRelato': 'Sucesso no tratamento de DA com Sulfadiazina de Prata', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'feridas', 'tratamento', 'cicatriz', 'sulfadiazina de prata', 'experi\u00eancia materna'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T13:18:05.024846', 'descricao': 'A 10 dias atraz , meu filho estava com as feridas das pernas insistindo em ficar  abertas ,  passamos em v\u00e1rios m\u00e9dicos , v\u00e1rios tratamentos , j\u00e1 pagamos v\u00e1rios tratamentos q o conv\u00eanio n\u00e3o cobre , e todos com resultados frustrantes ,  o \u00faltimo m\u00e9dico q estamos passando ele agora , pelo particular , pois n\u00e3o atende amil, nos disse , p n\u00e3o acreditar em nada de tratamentos , pq tudo \u00e9 mentira , pois DA n\u00e3o tem cura , apenas tratamentos q diminui a qtde de crises . Ele entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo , ele fez uma cirurgia no cotovelo , ap\u00f3s uma queda , e essa cicatriz n\u00e3o fechava , teria q passar por uma cirurgia pl\u00e1stica reparadora , e poderia n\u00e3o dar resultado . J\u00e1 fazia 1 ano, com essa cicatriz aberta ! Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam . Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz ! E como m\u00e3e de filho de  DA, acho super importante passar minha m\u00e3e experi\u00eancia .', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T13:18:00.128909+00:00', 'duracao_ms': 3970, 'fim': '2025-06-05T13:18:05.024846'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '10 dias', 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'sulfadiazina de prata', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz !', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'parcial (cicatriz no cotovelo)', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'desconhecida', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Esse m\u00e9dico , entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo [...] Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento das feridas da dermatite at\u00f3pica do filho com sulfadiazina de prata, ap\u00f3s resultados frustrantes com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fantes.jpg?alt=media&token=dab8a264-4810-4c77-94f9-4146fc66b090', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7afbb9cf-e3c0-48d3-9ff8-531a8ef76b6c'}, 'id': 'h2hiBHVcw8MVnoJK86do'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'tratamento', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante', 'babosa', 'les\u00f5es', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:22:31.197246', 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:22:17.301895', 'duracao_ms': 13109, 'fim': '2025-06-05T11:22:31.197246'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o utilizada devido a receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Fiquei com receio de usar.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Eficaz para caspa na cabe\u00e7a, mas n\u00e3o para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'Cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': 'Cetoconazol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'Durante o banho (presum\u00edvel)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o especificada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa (hidratante)', 'forma_farmaceutica': 'Creme/lo\u00e7\u00e3o (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pomada (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Nistatina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o especificado', 'forma_farmaceutica': 'N\u00e3o especificado', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': '\u00d3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo de coco', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': \"Pasta d' \u00e1gua\", 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \"pasta d' agua\", 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'Quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'Eficaz, quase 4 meses sem crise', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Gel (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Babosa', 'nivel_evidencia': 'Baseado em relato pessoal', 'comentario_extraido': 'Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Babosa', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s tentativas sem sucesso com corticoides, cetoconazol, nistatina e outros produtos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fantes.jpg?alt=media&token=adcbe3e2-9079-48c0-b51f-e86b87954781', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7e626a28-a88f-463b-88dd-c586b901143c'}, 'id': 'hklHnRkUxz79vd4KdN1Y'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:17:28.381Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Costas'], 'criado_em': '2025-06-04T14:17:28.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Quero compartilhar aqui com voc\u00eas tem dois filhos com dermatite, ch\u00e1 de mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano dou banho neles  com esse ch\u00e1 ,eu n\u00e3o o sabia oque era dormir a  noite toda meu filhos ca\u00e7ava demais depois que comecei dar banhos neles com esse ch\u00e1 alivia muito, eles dormem a noite toda e claro que eles fazem acompanhamento com a dermatologista todo m\u00eas  tratamento com medicamentos e cremes e pomadas mas esse ch\u00e1 ajuda muito.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:17:29.531127'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fantes.jpg?alt=media&token=866307fe-ed9c-4a81-a0e8-9e0d9a17b759', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7ac3cb82-6fcf-48fb-8051-c4445821246d'}, 'id': 'izhnfnPWXiZjiB9l6hb5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Uso de Nistatina para crise de dermatite at\u00f3pica p\u00f3s-corticoide', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'DA', 'corticoide', 'cortisona', 'efeito rebote', 'Nistatina', 'bronquite'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-09T08:23:29.724Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': '', 'regioesAfetadas': ['Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-06-09T08:23:29.725Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-09T08:23:36.576755', 'produtos_naturais': [], 'descricao': 'Boa noite gente, minha primeira publica\u00e7\u00e3o aqui, PQ depois de acompanhar bastante o grupo me sinto mais a vontade. Eu tenho 19 anos e tenho  DA desde os 5.\\nE sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote, que sempre tive mais nunca imaginei que seria os medicamentos que os pr\u00f3prios m\u00e9dicos me passavam, e decidi nunca mais usar ! Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco)\\nNAO TENHO NADA RELACIONADO A FUNGOS, JA FIZ DIVERSOS EXAMES, PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA, NA HORA DO DESESPERO ACHO QUE VALE DE TUDO, NAO ESTOU INDICANDO MEDICAMENTO ESTOU CONTANDO MINHA EXPERI\u00caNCIA!\\n1 FOTO A DOIS DIAS ATRAS/ 2 FOTO \u00c9 DE AGORA', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-09T08:23:30.375789+00:00', 'duracao_ms': 5320, 'fim': '2025-06-09T08:23:36.576755'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'terapias_realizadas': [], 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado, mas menciona uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'eficacia_percebida': 'Negativa (causou efeito rebote)', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'J45'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Injet\u00e1vel', 'principio_ativo': 'Cortisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Causou crise horr\u00edvel de efeito rebote.', 'via_de_administracao': 'Injet\u00e1vel', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'E sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada para cortisona injet\u00e1vel, mas uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'efeitos_colaterais': ['Efeito rebote (crise horr\u00edvel de dermatite at\u00f3pica)']}, {'tempo_uso': 'Poucos dias (dois dias)', 'eficacia_percebida': 'Positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'B37'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Para mim est\u00e1 sendo uma maravilha', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presumida)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco), PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente com dermatite at\u00f3pica relata melhora ap\u00f3s usar Nistatina para tratar crise de dermatite at\u00f3pica causada por efeito rebote de corticoide, embora n\u00e3o tenha infec\u00e7\u00e3o f\u00fangica.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fantes.jpg?alt=media&token=8605b8c2-c9d8-4e1d-a110-3ffaab7bc59e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fdepois.jpg?alt=media&token=37f6ba94-fb83-46e3-9389-521ecf1493cf'}, 'id': 'jbGVZpKAi3ZJDqGKRAgb'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'clima', 'alemanha'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Barriga'], 'criado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T13:29:19.677600', 'descricao': \"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\n\\n\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T13:29:15.091991', 'duracao_ms': 3592, 'fim': '2025-05-09T13:29:19.677584'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Surreal, muito satisfeita, seguro', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a [...] nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita!', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Pomada com cannabidiol e zinco proporcionou al\u00edvio significativo para dermatite at\u00f3pica em crian\u00e7a, superando outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=4dd26452-5bee-40e2-8515-55e33bb43dca', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=0134088b-75fa-4790-9adb-a65915faf4d3', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=4a838716-b7fa-4fca-aa4e-26081b96deb0'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fantes.jpg?alt=media&token=64cd3214-9ce4-44df-842e-a36fa253bd6e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdepois.jpg?alt=media&token=83aff962-d331-43de-9007-2ae74f172d4c'}, 'id': 'mJSxYjlDe3ZAoqQu9xbZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'adolescente', 'Protocolo Coimbra', 'colch\u00e3o', '\u00e1caros', 'melhora', 'tratamento', 'antidepressivos', 'cremes', 'floral'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:57:41.025754', 'descricao': 'Ap\u00f3s muitaaa paci\u00eancia,  conseguimos este resultado ap\u00f3s 3 meses e meio!! \ud83d\ude0a\\nEste \u00e9  meu filho M\\nMatheus MendesM\\nMatheus Mendes d.a  desde nenenzinho.  \\nTratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.\\nN\u00e3o,  o tratamento n\u00e3o faz milagres sozinho. Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito,  o protocolo mostrava uma melhora muito lenta. \\nEnt\u00e3o fiz algo bem simples : TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite e pudemos perceber o resultado do protocolo que vem agindo de fora pra dentro,  por\u00e9m devido ac\u00famulo de peles no colch\u00e3o mesmo higienizado ( os \u00e1caros fazem a festa ) existia o fator externo prejudicando. \\nEnfim,  tanto eu quanto ele estamos felizes com o resultado.  Creio que o protocolo  fez muita diferen\u00e7a sim,  mas algumas coisas ainda seguimos a intui\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia desses anos todo lidando com a doen\u00e7a.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:57:35.315712', 'duracao_ms': 4819, 'fim': '2025-05-09T11:57:41.025740'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora lenta inicialmente, melhora significativa ap\u00f3s a troca do colch\u00e3o.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'O protocolo mostrava uma melhora muito lenta. ... o protocolo vem agindo de fora pra dentro', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Sem muito \u00eaxito.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tentativas com antidepressivos, cremes, floral sem muito \u00eaxito', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '4 dias', 'eficacia_percebida': 'Melhora r\u00e1pida e significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s melhora lenta com Protocolo Coimbra, a troca do colch\u00e3o resultou em melhora significativa da dermatite at\u00f3pica do paciente.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fantes.jpg?alt=media&token=37ce4917-0017-41fc-85a5-12f15cade252', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fdepois.jpg?alt=media&token=02d9fdae-dad7-417b-a7f8-e261d6b9213e'}, 'id': 'oRmT3zl2AYWUi38RmjTI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Pessoal como prometido vim aqui mostrar o resultado do tratamento do meu filho com probi\u00f3ticos, \u00f4mega 3\\nE substitui\u00e7\u00e3o de alimentos.\\nTirei tudo que cont\u00e9m gl\u00faten,leite ,ovo ,feij\u00e3o e todos os alimentos que eu percebi que desecandeavam a inflama\u00e7\u00e3o da dermatite at\u00f3pica no rostinho dele(apenas no rosto)\\nPois bem n\u00e3o tem nem 30 dias o tratamento e 3 meses 30 com alimenta\u00e7\u00e3o e 2 meses de probi\u00f3ticos\\nE a\u00ed estar o resultado\\nLembrando que eu passava um creme nutrel nele mas n\u00e3o achei que ficasse hidratado dava aspecto da pele seca sei l\u00e1\\nE comprei o cerave confesso que foi e est\u00e1 sendo o melhor hidratante.\\nEnt\u00e3o muita das vezes a gente s\u00f3 fica focada na pele os dermatologista entope o paciente de corticoide \\nPrincipalmente crian\u00e7as que tem a pele mais sens\u00edvel\\nO corticoide faz sumir algu tempo dps volta sem controle\\nEnt\u00e3o o controle da dermatite est\u00e1 nas nossas m\u00e3os\\nObservar alimenta\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 um controle e uma vida normal\\nTai o resultado disso\\nPra honrra e gl\u00f3ria do senhor meu filho t\u00e1 livre desse desconforto', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T13:11:50.370241'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fantes.jpg?alt=media&token=d921b76a-e6df-4ab9-b9b4-9a1271a2699f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8c254367-a908-4a7c-983f-0e5e1eef6fb1'}, 'id': 'wxVS1tUpRYhx4IM7KDOP'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alergia', 'crian\u00e7a', 'tratamento natural', 'folha de goiaba', 'ch\u00e1', 'coceira', 'pele'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T14:15:58.369235', 'descricao': '\ud83d\udea8UTILIDADE\ud83d\udea8\\nBom dia! Pessoal quero deixar uma dica pra vcs. Estava a um m\u00eas com minha filha em crise fort\u00edssima, ja n\u00e3o sabia mais o que fazer. Ela faz tratamento com alergologista desde de um ano meio, hoje tem 07. Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira. Espero que ajude algu\u00e9m tbm. \\nPreparo: lave as folhas de goiaba, coloque pra ferver ate ficar bem escura, espere ficar morno e passe na pele com um algod\u00e3o (deixe secar sozinho) n\u00e3o passe nada por cima). Pegue sempre pqnas qtidades pra n\u00e3o contaminar o cha todo, reserve o restante na geladeira. Qdo for utilizar novamente aque\u00e7a a qtidade desejada.\\n\ud83d\udea8COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T14:15:54.577271', 'duracao_ms': 2816, 'fim': '2025-05-23T14:15:58.369223'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 dias (men\u00e7\u00e3o inicial) / 1 semana (men\u00e7\u00e3o posterior)', 'eficacia_percebida': 'Muito boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Rem\u00e9dio Caseiro/Fitoter\u00e1pico', 'forma_farmaceutica': 'Ch\u00e1 (uso t\u00f3pico)', 'principio_ativo': 'Extrato de folha de goiaba', 'nivel_evidencia': 'Relato de caso', 'comentario_extraido': 'Melhora significativa, pele mais limpa, sem coceira.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira...COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata melhora significativa na dermatite at\u00f3pica da filha de 7 anos ap\u00f3s uso t\u00f3pico de ch\u00e1 de folha de goiaba, com redu\u00e7\u00e3o da coceira e limpeza da pele.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=ae891ddf-f223-4f2a-a14f-cba16244ea1f'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fantes.jpg?alt=media&token=2cdd9fcc-b2ff-49ad-ac8c-f78a6dd2730f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8d40725a-63af-4498-9754-986caeaaaa5e'}, 'id': 'xFbIvk5xH2UxhbykTmXA'}]}", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_relatos.py", "filename": "test_relatos.py", "module": "test_relatos", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 23, "funcName": "test_get_relatos", "created": 1750446976.58247, "msecs": 582.0, "relativeCreated": 11634.39917564392, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "tests.test_relatos", "msg": "Quantidade de relatos: 22", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_relatos.py", "filename": "test_relatos.py", "module": "test_relatos", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 24, "funcName": "test_get_relatos", "created": 1750446976.587472, "msecs": 587.0, "relativeCreated": 11639.401197433472, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}, {"name": "tests.test_relatos", "msg": "Dados dos relatos: [{'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'coceira', 'pele morta', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'Vasenol', 'cetirizina'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T00:08:55.838Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T00:09:08.325659', 'descricao': 'MENINAS VEJAM A DA DA MINHA FILHA, O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA E VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS. VCS PODEM OBSERVAR O ANTES E O DEPOIS', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T00:09:02.619694', 'duracao_ms': 4720, 'fim': '2025-05-23T00:09:08.325644'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Al\u00edvio da coceira', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Ajudou na coceira', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Citirizina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'O QUE A AJUDOU NA COCEIRA FOI CITIRIZINA', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Hidrata\u00e7\u00e3o da pele', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'emoliente', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Vasenol sem fragr\u00e2ncia foi uma indica\u00e7\u00e3o do Hospital das Cl\u00ednicas', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'VASENOL SEM FRAGR\u00c2NCIA.QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA. O VASENOL FOI UMA INDICA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DAS CLINICAS.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Remo\u00e7\u00e3o de pele morta, melhorando a hidrata\u00e7\u00e3o', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'esfolia\u00e7\u00e3o', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Retira a pele morta e melhora a hidrata\u00e7\u00e3o', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'QDO ENCHE DE PELE MORTA NA HORA DO BANHO SE RETIRA COM BUCHA DE LAVAR LOU\u00c7A COM O LADO VERDE EM MOVIMENTO CIRCULARES LEVES, SE N\u00c3O FICA SOMENTE HIDRATANDO PELE MORTA E DE NADA ADIANTA.', 'frequencia_uso': 'Durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O uso de cetirizina para aliviar a coceira e Vasenol sem fragr\u00e2ncia para hidrata\u00e7\u00e3o, juntamente com a esfolia\u00e7\u00e3o leve com bucha durante o banho, ajudou a melhorar a dermatite at\u00f3pica da minha filha.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=e2a2f8b0-1620-4fa3-9242-8984c2b5db4d'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fantes.jpg?alt=media&token=4a9446d3-069c-46d8-a994-7ae9a2c442d7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747958931209%2Fdepois.jpg?alt=media&token=a860c6b0-e1f4-421a-9824-e0fc14291f70'}, 'id': '0HHVysNHMZfOkyfaEgz5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'Alemanha', 'clima', 'natural', 'sem corticoides'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-05-13T12:38:35.236Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-13T12:38:48.759213', 'descricao': \"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\n\\n\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-13T12:38:43.422909', 'duracao_ms': 4316, 'fim': '2025-05-13T12:38:48.759199'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'cremes', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'rem\u00e9dios', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica da filha com o uso de uma pomada \u00e0 base de cannabidiol e zinco, ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fantes.jpg?alt=media&token=835b6ebb-a51a-4882-8f49-a690827a0cf7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747139911570%2Fdepois.jpg?alt=media&token=aff4dcc9-bc81-4888-afe1-9d4fe0993e69'}, 'id': '1swUbMvjhtnF5zRzwseU'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da Dermatite At\u00f3pica com Pomada Zudaifu: Relato de Experi\u00eancia', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada Zudaifu', 'corticoide', 'qualidade de vida', 'al\u00edvio da coceira', 'sa\u00fade mental', 'experi\u00eancia pessoal', 'tratamento', 'pele', 'banho', 'corticoide oral', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:33:57.706Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:33:57.707Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:34:03.208717', 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\n\\x0c\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:33:57.962266+00:00', 'duracao_ms': 4886, 'fim': '2025-06-07T01:34:03.208704'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'corticoide (segundo o relato)', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira...essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a... Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada!', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Zudaifu', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram...Eu acredito que essa pomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['ganho de peso']}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica com a pomada Zudaifu, aliviando coceira e melhorando a qualidade de vida ap\u00f3s tentativas frustradas com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fantes.jpg?alt=media&token=2e35c0d6-9451-4578-a5f9-11de36942db7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749260035550%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7754ff40-43b3-47be-a69e-cc7909d5b70c'}, 'id': '5TOG0DWxV9PUb8QgiLJf'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:45:26.341Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'oa tarde galera!!\\nVenho aqui deixar o relato do tratamento que mudou a vida da minha filha.Ela tem 6 anos e desde 1 ano tem DA.Passei todos esses anos levando para v\u00e1rios m\u00e9dicos,levei no SuS,no particular e nada resolvia.At\u00e9 que h\u00e1 8 meses atr\u00e1s,minha cunhada me indicou a homeopatia em uma cl\u00ednica de Joinville,Santa Catarina.Viagei 600km para lev\u00e1-la no m\u00e9dico, e a cada tr\u00eas meses volto pra l\u00e1. Depois disso minha vida mudou. Desde ent\u00e3o minha filha n\u00e3o tem mais crises feias,apenas um coceirinha aqui e outra ali,mas nada de grave.Hoje ela leva uma vida normal,brinca e dorme bem.J\u00e1 ouvi muitos relatos da homeopatia,muitos deles ruim e outros bons. Mas posso afirmar que no meu caso foi a melhor coisa.Minha filha usou \u00f3leo de Pr\u00edmula em c\u00e1psulas, pomada de tacrolimo, creme hidratante vasenol, e pomada cetoconazol com betametasona', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:45:41.016775'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fantes.jpg?alt=media&token=d8375ca2-cd1b-486e-84c7-e0141e640d7a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749127513349%2Fdepois.jpg?alt=media&token=5e05eeb1-57ce-47d4-9c7d-415991594840'}, 'id': '93f8yua0s6NulXKgP1Le'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Outro', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'hidratante', 'cuidado da pele', 'tratamento t\u00f3pico', 'corticosteroides', 'imunomodulador t\u00f3pico', 'imunossupressor', 'abordagem combinada', 'alternativas naturais'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-14T09:26:40.963Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Tronco', 'Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-05-14T09:26:40.964Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-14T09:27:00.785880', 'descricao': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito. Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol. \u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m. Hoje em dia eu s\u00f3 uso hidratantes. S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc. Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-14T09:26:49.406331', 'duracao_ms': 10379, 'fim': '2025-05-14T09:27:00.785860'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'similar a outros hidratantes mais baratos', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'hydraporin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Me tratei com um creme hidratante chamado hydraporin. Mas tem outros mais baratos que fazem o mesmo efeito.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa quando misturado com hidratante', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Na verdade eu at\u00e9 gosto de misturar hidratante com creme de girassol.', 'frequencia_uso': 'di\u00e1ria (misturado)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00d3leo de abacate \u00e9 bom tamb\u00e9m.', 'frequencia_uso': 'ocasional', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunomodulador t\u00f3pico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso tarficc', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'tarficc', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'S\u00f3 quando a crise est\u00e1 intensa que eu uso advantan e tarficc.', 'frequencia_uso': 'em crises intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'corticosteroide sist\u00eamico', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': 'Predsin', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'boa em crises muito intensas', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'imunossupressor', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'metotrexato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso metrexato', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'metrexato', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Quando o neg\u00f3cio t\u00e1 feio mesmo eu uso Predsin e metrexato ', 'frequencia_uso': 'em crises muito intensas', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'O paciente controla a dermatite at\u00f3pica com hidrata\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e combina\u00e7\u00f5es de hidratantes, utilizando corticosteroides e imunossupressores t\u00f3picos e sist\u00eamicos apenas em crises intensas.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=3b42cb65-7476-4f68-8207-99b35c67c477', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=1f4cc043-2b7e-415b-870d-e97899676195', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=97bb7ff3-9544-432c-9e50-d15a8bfa3b69'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fantes.jpg?alt=media&token=b5f39379-0f0c-42fe-b00b-ce2fe530ba80', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1747214787961%2Fdepois.jpg?alt=media&token=2acea709-c335-44cf-8063-50eab45d13fc'}, 'id': 'BJkjwjbBy9Tr4BAYaFMk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T12:31:58.630Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': '[dermatite at\u00f3pica grave] [antes e depois]\\nDesde pequena tenho isso, mas sempre falaram que era alergia (tenho rinite). Passei quase 20 anos da minha vida com coceiras,feridas e desconforto. Essa semana recebi diagn\u00f3stico de escabiose (sarna), tomei as medica\u00e7\u00f5es por\u00e9m s\u00f3 piorou. Fui antes de ontem novamente ao hospital e o m\u00e9dico disse que ia m hip\u00f3tese alguma era sarna, \u00e9 dermatite at\u00f3pica grave. Receitou prednisona, cefalexina e uma pomada de acetato de dexametasona. \\nAinda n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o melhor pois hoje \u00e9 o segundo dia da medica\u00e7\u00e3o, por\u00e9m a coceira j\u00e1 diminui drasticamente e agora est\u00e1 secando. \\nPra quem ficou 20 anos sofrendo sem saber exatamente o que era, ver as feridas melhorando \u00e9 muito animador.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T12:33:16.999439'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=978c36c7-b932-4b19-9b3f-8817056dc7b1'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fantes.jpg?alt=media&token=b63ad3b7-f332-40ce-86df-683269a2b5e6', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749126714368%2Fdepois.jpg?alt=media&token=e3ac17fd-1a9b-4fa9-8a27-c3f9068b2549'}, 'id': 'DDs5sbCJNsKNMVY5k0yI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante Mustela', 'Cutizanol', '\u00d3leo Dersani', '\u00d3leo de Coco', \"Pasta d'\u00e1gua\", 'Babosa', 'les\u00f5es', 'urtic\u00e1ria', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-04T03:32:06.852Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:26:45.199991', 'descricao': 'Depois q descobrimos sem querer q o cloreto de magn\u00e9sio ajudava para diminuir a dermatite nunca mais deixei faltar em casa. Desde a descoberta da D. A quando o Heitor tinha 2 aninhos n\u00e3o me lembro de ter passado um inverno t\u00e3o tranquilo, meus olhos chegam a brilhar quando vejo esse corpinho q j\u00e1 foi t\u00e3o ferido, t\u00e3o sofrido assim, limpo sem feridas.\u2014  sentindo-se feliz.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:26:31.526809', 'duracao_ms': 13228, 'fim': '2025-06-05T11:26:45.199991'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o utilizada por receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'M\u00e3e ficou com receio de usar.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'eficaz para caspa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'n\u00e3o informada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00f3leo', 'principio_ativo': '\u00f3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'n\u00e3o informado', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'nada', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \"pasta d' agua\", 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'babosa', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Quase 4 meses sem crise.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise.', 'frequencia_uso': 'n\u00e3o informado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no controle da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s insucesso com tratamentos convencionais.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fantes.jpg?alt=media&token=ea77ca17-46bc-42e5-b119-9b7403001ed7', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749007922575%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f91864cf-9bdf-4b25-a810-9f8796a47968'}, 'id': 'EmCZOH4S5vMtYQiF96tk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Melhora com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'ciclosporina', 'cetirizina', 'gabapentina', 'prednisona', 'hidrata\u00e7\u00e3o', 'exames', 'depress\u00e3o'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Relato sobre o tratamento da dermatite esfoliativa grave em uma adolescente. A paciente apresentava pele com secre\u00e7\u00e3o, queda de cabelo e sobrancelhas, coceira intensa e depress\u00e3o. Ap\u00f3s encaminhamento para um hospital universit\u00e1rio, iniciou tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, com redu\u00e7\u00e3o gradual da prednisona devido ao efeito rebote. Realiza exames a cada 3 meses. Houve melhora significativa, com redu\u00e7\u00e3o dos gastos com hidratantes e \u00f3leos.', 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-07T11:53:50.944Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T11:54:01.420587', 'descricao': 'Boa tarde, gostaria de compartilhar com vcs a experi\u00eancia da minha filha. Acho que algumas pessoas j\u00e1 viram nossas publica\u00e7\u00f5es sobre o estado que ela estava. Pois ent\u00e3o, ela tem dermatite esfoliativa grave, a pele minava \u00e1gua, os cabelos estavam caindo e sobrancelhas tbm, ela se co\u00e7ava dia e noite sem parar, chegava soltar um p\u00f3, onde ela parava largava esse po. Ficou depressiva, at\u00e9 pra ir no m\u00e9dico era MT dif\u00edcil .pensei de perder ela \ud83d\ude22 \\nAt\u00e9 que Deus enviou uns m\u00e9dicos para n\u00f3s ajudar e encaminhar para um hospital universit\u00e1rio \ud83d\ude4f\\nEla tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina, e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote...ela faz exames de 3 em 3 meses . \u00c9 depois desse tratamento os gastos foram reduzidos muitoooo, com hidratante, \u00f3leos,enfim, ela est\u00e1 bem gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\\nSegue as fotos de como ela ficou, e como est\u00e1 agora...\\nE digo pra vcs que est\u00e3o na luta, n\u00e3o desistam da vida, se apeguem em Deus pq \u00e9 o \u00fanico que dar\u00e1 for\u00e7as para poder passar por tudo isso\\nEm breve chegar\u00e1 uma vacina, e creio que com menos efeito colateral que alguns rem\u00e9dios...ent\u00e3o \u00e9 isso, desejo for\u00e7a e melhoras pra TDS vcs \ud83d\ude18\u2014 com Suellen Freitas.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T11:53:52.159125+00:00', 'duracao_ms': 7811, 'fim': '2025-06-07T11:54:01.420587'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'ciclosporina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'cetirizina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'gabapentina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Ela tem 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}, {'tempo_uso': '3 meses (em redu\u00e7\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'prednisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'e prednisona que est\u00e1 reduzindo por causa do efeito rebote', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': ['efeito rebote']}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Melhora significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'topica', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'com hidratante, \u00f3leos', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': None}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Adolescente com dermatite esfoliativa grave melhora significativamente ap\u00f3s 3 meses de tratamento com ciclosporina, cetirizina, gabapentina e prednisona, reduzindo a coceira, queda de cabelo e melhorando o estado geral.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fantes.jpg?alt=media&token=5f04f0c8-5a58-41c9-8c1d-fef305a75a0e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749297228602%2Fdepois.jpg?alt=media&token=50a469c1-5719-4571-9f3c-5f7303c6d352'}, 'id': 'LUrf14030G5jmM8L7Ykk'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Controle da dermatite at\u00f3pica com dieta e sucos verdes', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alimenta\u00e7\u00e3o', 'imunidade', 'estilo de vida', 'a\u00e7\u00facar', 'sucos verdes', 'frutas', 'legumes', 'estresse', 'Advantan'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo e gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto a mais que gastei na farm\u00e1cia. Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto mostra meu corpo inteiro assim, INTEIRO). Foi nessa mesma semana que eu apelei para minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e cinco frutas por dia foram cruciais. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio, haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclu\u00ed que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos, e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida para que seja mais adequado. Enfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o :)', 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-07T01:51:59.756Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:52:30.070415', 'descricao': 'Eu queria compartilhar a minha supera\u00e7\u00e3o de uma crise de dois anos e meio! Depois de testar de quase tudo, gastar mais de 1000 reais no ano passado em consulta com dermatologista, sem contar o tanto mais que eu gastei na farm\u00e1cia.\\nMinha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito, foi quando minha crise ficou pior do que nunca (essa primeira foto, meu corpo inteiro estava assim, INTEIRO) e foi nessa mesma semana que eu apelei pra minha alimenta\u00e7\u00e3o. Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca! Eu dava pulinhos me olhando no espelho de felicidade, s\u00e9rio haha. Pela primeira vez na vida (tenho 21 anos) eu sinto minha dermatite legitimamente controlada, isso \u00e9 muito gostoso, muito feliz me preocupar com outras coisas, finalmente. Foi quando conclui que dermatite at\u00f3pica n\u00e3o \u00e9 exatamente uma doen\u00e7a, \u00e9 sobre imunidade, uma resposta a esse estilo de vida capitalista t\u00e3o pouco saud\u00e1vel, estresse, alimenta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima e nada nutritiva nem diversa, o ar de grandes centros urbanos e a solu\u00e7\u00e3o pra quem tem essa sensibilidade \u00e9 policiar o estilo de vida pra que seja mais adequado.\\nEnfim, eu virei a chata que indica suco verde, fruta, legumes, que fala mal de a\u00e7\u00facar, mas escrevo esse texto com toda sinceridade, quem n\u00e3o sabe mais o que fazer pelo menos testa, n\u00e3o vai ser em v\u00e3o \ud83d\ude42', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:52:00.678197+00:00', 'duracao_ms': 6454, 'fim': '2025-06-07T01:52:30.070415'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'Inicialmente eficaz, depois perdeu o efeito', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Metilprednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Advantan', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha \u00faltima tentativa at\u00e9 ent\u00e3o foi com Advantan e melhorou, mas depois voltou e parou de fazer efeito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '2 semanas', 'eficacia_percebida': 'Muito eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Diet\u00e9tica/Nutricional', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Pele melhorou completamente em duas semanas, n\u00e3o s\u00f3 melhoraram as feridas como minha pele tamb\u00e9m ficou mais macia do que nunca!', 'via_de_administracao': 'Oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Cortei o a\u00e7\u00facar e comecei a tomar tr\u00eas sucos verdes por dia, todos os dias! Foi muito importante a diversifica\u00e7\u00e3o da minha alimenta\u00e7\u00e3o, muita \u00e1gua e 5 frutas por dia foi crucial. Minha pele melhorou completamente em duas semanas', 'frequencia_uso': 'Di\u00e1ria (3 sucos verdes, 5 frutas)', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s mudan\u00e7as na alimenta\u00e7\u00e3o, como corte de a\u00e7\u00facar e consumo de sucos verdes, ap\u00f3s falha com tratamento t\u00f3pico.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fantes.jpg?alt=media&token=8c095cc0-2f0c-4741-a88f-ac281db7a75f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261110735%2Fdepois.jpg?alt=media&token=61591cce-c475-496d-acb0-6694229f978a'}, 'id': 'NPmppLhwIGMABaHeIiOI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Al\u00edvio da dermatite at\u00f3pica com col\u00e1geno, hidratante, calmante e ora\u00e7\u00e3o', 'tags_extraidas': ['col\u00e1geno hidrogenado', 'hidratante Neutrogena', 'calmante', 'estresse', 'ora\u00e7\u00e3o', 'dermatite at\u00f3pica'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': 'Gente, tomem col\u00e1geno hidrogenado em p\u00f3. Eu misturo com o suco e tomo. Uso hidratante Neutrogena. Tomo calmante tamb\u00e9m, porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e o nervoso e o choro, tudo ajuda a agravar. Agora estou super bem, gra\u00e7as a Deus. Hoje me sinto livre, posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso... Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o... Essa foto diz muito sobre mim. Eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais. A segunda imagem \u00e9 eu limpa... Deus \u00e9 bom.', 'regioesAfetadas': ['Tronco'], 'criado_em': '2025-06-07T01:59:06.918Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-07T01:59:15.188967', 'descricao': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo, hidratante Neutrogena, tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar agora estou super bem gra\u00e7as a meu Deus hoje me sinto livre posso tomar um banho gostoso, me sentir livre disso...\\nMas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...\\nEssa foto dis muito sobre min, eu com estresse vivendo louca j\u00e1, n\u00e3o me aguentava mais, a segunda imagem e eu limpa ... Deus e bom.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-07T01:59:07.751882+00:00', 'duracao_ms': 6972, 'fim': '2025-06-07T01:59:15.188967'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'suplemento alimentar', 'forma_farmaceutica': 'p\u00f3', 'principio_ativo': 'col\u00e1geno hidrogenado', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Gente tomem col\u00e1geno Hidrogenado em P\u00f3, eu misturo com o suco tomo', 'frequencia_uso': 'misturado com suco', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'hidratante', 'forma_farmaceutica': 'hidratante', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Neutrogena', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'hidratante Neutrogena', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamento calmante', 'forma_farmaceutica': 'comprimido/c\u00e1psula', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado para controlar o estresse que agrava a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': 'oral', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'tomo calmante tamb\u00e9m porque nosso estresse di\u00e1rio por conta dessa doen\u00e7a maldita, e nervoso choro, tudo ajuda a agravar', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'pr\u00e1tica religiosa/espiritual', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A ora\u00e7\u00e3o \u00e9 vista como um aux\u00edlio para lidar com a dermatite at\u00f3pica.', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Mas tamb\u00e9m muita ora\u00e7\u00e3o ...', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente relata melhora significativa da dermatite at\u00f3pica ap\u00f3s o uso de col\u00e1geno hidrogenado, hidratante Neutrogena, calmante para estresse e pr\u00e1tica de ora\u00e7\u00e3o.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fantes.jpg?alt=media&token=c90fd0da-01b0-4dce-919d-d6198fc04df3', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749261542014%2Fdepois.jpg?alt=media&token=70c6d7e3-6c40-49ec-ad8b-257367c163a6'}, 'id': 'ObQhTaaPoAxKBhyeRXik'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Bra\u00e7os'], 'criado_em': '2025-06-07T01:31:58.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'a pomada Zudaifu tem corticoide eles disseram.... Eu j\u00e1 tinha postado um antes e dps, mas esse sim vale a pena ser mostrado!! Pele somente com as marcas que essa doen\u00e7a deixou, pele lisa, sem coceira, eu sei que muita gente n\u00e3o usa por medo, e eu super respeito a decis\u00e3o de quem n\u00e3o quis usar. Por\u00e9m n\u00e3o acabem com a esperan\u00e7a do pr\u00f3ximo por causa do SEU medo. bastam sites falsos. Tanto pro lado bom quanto pro ruim, quem realmente tem interesse que procure, se informe, mas n\u00e3o venha tentar fazer com que todo mundo acredite numa s\u00f3 opini\u00e3o, eu acredito que essa \\npomada veio pra libertar todos n\u00f3s que temos essa maldita doen\u00e7a, mas como j\u00e1 disse ningu\u00e9m precisa acreditar nisso como eu acredito, o corpo \u00e9 seu, a vida \u00e9 sua, se tu achas que deve usar, use. Voc\u00eas n\u00e3o sabem a paz que estou tendo por causa dessa pomada! Gente nem tudo funcionar\u00e1 pra todos n\u00f3s, eu usei tanta coisa q funcionou pra muita gente e pra mim simplesmente n\u00e3o funcionou, gastei mt dinheiro tentando achar uma solu\u00e7\u00e3o, noite mal dormidas ou simplesmente sem dormir e chorando a noite toda... vivia correndo pro hospital, vivia chorando, \\ndesacreditada da vida, s\u00f3 desejava sumir, s\u00f3 desejava que tudo acabasse logo. Sou outra pessoa, \\ncom toda certeza, mt mais feliz Mais calma. Mais confiante. O prazer de tomar banho sem sentir \\ndor no corpo inteiro n\u00e3o tem igual, o banho antes dessa pomada era a pior parte do meu dia, eu j\u00e1 cheguei a fugir do banho, pq eu realmente sofria demais, tomei tanto corticoide que eu acabei engordando horrores, demais msm. Mas essa pomada me salvou e me tirou de um caos que eu estava metida, me renovou, s\u00f3 tenho a agradecer por quem fez essa pomada, nada paga o prazer de dormir uma noite toda sem co\u00e7ar, obrigado de cora\u00e7\u00e3o a todos que indicaram, e obrigada a deus por n\u00e3o nos abandonar. Esse \u00e9 apenas o meu relato, minha experi\u00eancia.\\n\\x0c\\n', 'llm_processamento': {'inicio': None, 'duracao_ms': None, 'fim': None}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'pendente', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fantes.jpg?alt=media&token=3cc2fa59-5113-4973-a73d-56251a48beba', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749259916267%2Fdepois.jpg?alt=media&token=0b9acf9b-378f-4217-b456-494a491547f2'}, 'id': 'VLjSvcjwmp6taZIEeIfZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:21:56.998Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:21:58.017574'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fantes.jpg?alt=media&token=d1ea7942-5605-4eab-8aee-0066678b806a', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046912429%2Fdepois.jpg?alt=media&token=4744a048-e870-4733-a01e-8e2a5f6daad0'}, 'id': 'boOu0JnQpyT0PE700ge9'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'crian\u00e7a', 'tratamento', 'oclus\u00e3o', 'corticoide', 'Elidel', 'Bepantol Baby', 'Vasenol', 'Lipikar', 'Cetaphil', 'sal grosso', 'sofrimento', 'esperan\u00e7a'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'sexo': None, 'atualizado_em': '2025-05-09T11:46:45.391Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:46:45.392Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:47:06.060275', 'descricao': 'Bom dia a todos ... Meu nome e Karina Corr\u00eaa e meu filho tem  DA desde os 20 dias... A minha luta come\u00e7ou muito cedo e muitas vezes cheguei a me questionar se iria ag\u00fcentar.... Era desesperador, ver aquele ser t\u00e3o pequeno ... Cheio de fissuras pelo corpo todo... Se co\u00e7ando at\u00e9 sangrar e sem conseguir ter uma noite de sono... Quando eu achava que o quadro estava melhorando... A dermatite voltava.... Procurei os melhores m\u00e9dicos no assunto... Alergistas... Dermatologista... Fui para medicina antroposofica... At\u00e9 procurei a cura espiritual ... Assim como vcs... Uma m\u00e3e a ponto de enlouquecer... Depois de 20 dias de keflex e segundo ciclo de predisim ... Fomos a um casamento e meu filho.... Mesmo com toda essa medica\u00e7\u00e3o teve uma reca\u00edda complicada... A\u00ed eu desabei.. N\u00e3o ag\u00fcentava mais ver aquele sofrimento ... Foi a\u00ed que conheci a Dra zilda najjar... Uma dermatologista pedi\u00e1trica ... Que ao contr\u00e1rio do que todos me diziam... Que tinha que ter calma que com a idade melhoraria... Ela sim... Me deu solu\u00e7\u00f5es pertinentes e hoje o Francisco est\u00e1 estabilizado ... Feliz e eu nem se fala... Agrade\u00e7o a deus todos os dias por ela ter entrado em nossas vidas... Portanto, n\u00e3o desistam e n\u00e3o percam a f\u00e9... Existe sim uma luz no final do t\u00fanel. Quem tiver a oportunidade de conhec\u00ea-la ... Vale a pena... A consulta e cara... Mas o resultado e milagroso ... Ela fica em S\u00e3o Paulo capital... Quem quiser maiores detalhes... Ficarei feliz em ajudar! Deus esteja com todos nos! Boa semana a todos!!!\\n\\nOlha... Meu beb\u00ea hoje est\u00e1 com 7 meses, ent\u00e3o, funciona mais ou menos assim:\\n- banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso\\n- barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol... Isso ajudou muito a melhorar ... Tem que passar bastante\\n- oclus\u00e3o com topson por 6 dias... Pra quem n\u00e3o sabe ... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger... Vou colocar fotos\\n- Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel\\n- no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia e em seguida entrar com elidel\\n- sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico\\n- creme cetaphil daily advance 3 x por dia\\n- outra coisa que ela me disse e para sempre depois do banho o creme hidratante e ap\u00f3s 2 horas passar as pomadas\\n- o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide para fazer o efeito adequado... J\u00e1 que e mais fraco\\nEspero ter ajudado!', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:46:52.794997', 'duracao_ms': 12300, 'fim': '2025-05-09T11:47:06.060263'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '20 dias', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Cefalexina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Keflex', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Depois de 20 dias de keflex', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'ciclo', 'eficacia_percebida': 'ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Prednisolona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'N\u00e3o controlou a dermatite at\u00f3pica', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': 'Predisim', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'segundo ciclo de predisim', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Dexpantenol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Bepantol Baby', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'Petrolato', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado como barreira para melhorar as les\u00f5es', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Vasenol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'barreira nas principais \u00e1reas de les\u00e3o antes da alimenta\u00e7\u00e3o , essa barreira e feita com bepantol Baby ou vasenol', 'frequencia_uso': 'antes da alimenta\u00e7\u00e3o', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 dias (rosto), 6 dias (oclus\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'desconhecido', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Corticoide usado em oclus\u00e3o e no rosto', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Topson', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... no rosto que era bem ruim... Ela mandou passar topson por 3 dias, 2 x por dia', 'frequencia_uso': '2x por dia (rosto)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': 'Pimecrolimus', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Usado ap\u00f3s o corticoide, aplica\u00e7\u00e3o com mais for\u00e7a', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Elidel', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Apos 6 dias come\u00e7ar a colocar elidel ... em seguida entrar com elidel ... o elidel deve ser passada com mais for\u00e7a do que o corticoide', 'frequencia_uso': 'indeterminado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'sabonete', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Sabonete hipoalerg\u00eanico', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Lipikar', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'sabonete da la roche ( lipkar) , segunda ela, o mais hipoalergenico', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'creme', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Creme hidratante', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Cetaphil Daily Advance', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'creme cetaphil daily advance 3 x por dia', 'frequencia_uso': '3 x por dia', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'indeterminado', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Sal grosso', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Adicionado ao banho', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'banho com uma colher de ch\u00e1 de sal grosso', 'frequencia_uso': 'durante o banho', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '6 dias', 'eficacia_percebida': 'eficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'n\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Oclus\u00e3o com papel filme sobre corticoide em feridas profundas.', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'oclus\u00e3o com topson por 6 dias... A oclus\u00e3o e feita nas feridas que s\u00e3o mais profundas ... Onde o corticoide n\u00e3o est\u00e1 fazendo mais efeito... E feito com papel filme e coloca-se um curativo para proteger', 'frequencia_uso': 'cont\u00ednua', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s uma longa jornada em busca de tratamento para a dermatite at\u00f3pica do filho, uma m\u00e3e encontra al\u00edvio e estabiliza\u00e7\u00e3o com a ajuda de uma dermatologista pedi\u00e1trica, Dra. Zilda Najjar, e um regime de tratamento espec\u00edfico.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=40f135d5-f20c-4b53-8332-1abdd1d0a209'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fantes.jpg?alt=media&token=54d74e7a-631d-4adc-85c5-a18cc46563c8', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791199821%2Fdepois.jpg?alt=media&token=24ffbcb6-3cda-4aa2-bce0-14af7006e2b5'}, 'id': 'fIcvB9fgOPWG2c2r0knm'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:20:51.917Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:20:53.184867'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fantes.jpg?alt=media&token=0c36d63f-16f4-42ed-b753-dc794f1742c4', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046847509%2Fdepois.jpg?alt=media&token=f81d008d-2d10-4823-87b9-34c081a01ec6'}, 'id': 'fN1WZKeVZJ7HxR5yzph5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tituloRelato': 'Sucesso no tratamento de DA com Sulfadiazina de Prata', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'feridas', 'tratamento', 'cicatriz', 'sulfadiazina de prata', 'experi\u00eancia materna'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-06-05T13:17:55.302Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T13:18:05.024846', 'descricao': 'A 10 dias atraz , meu filho estava com as feridas das pernas insistindo em ficar  abertas ,  passamos em v\u00e1rios m\u00e9dicos , v\u00e1rios tratamentos , j\u00e1 pagamos v\u00e1rios tratamentos q o conv\u00eanio n\u00e3o cobre , e todos com resultados frustrantes ,  o \u00faltimo m\u00e9dico q estamos passando ele agora , pelo particular , pois n\u00e3o atende amil, nos disse , p n\u00e3o acreditar em nada de tratamentos , pq tudo \u00e9 mentira , pois DA n\u00e3o tem cura , apenas tratamentos q diminui a qtde de crises . Ele entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo , ele fez uma cirurgia no cotovelo , ap\u00f3s uma queda , e essa cicatriz n\u00e3o fechava , teria q passar por uma cirurgia pl\u00e1stica reparadora , e poderia n\u00e3o dar resultado . J\u00e1 fazia 1 ano, com essa cicatriz aberta ! Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam . Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz ! E como m\u00e3e de filho de  DA, acho super importante passar minha m\u00e3e experi\u00eancia .', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T13:18:00.128909+00:00', 'duracao_ms': 3970, 'fim': '2025-06-05T13:18:05.024846'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '10 dias', 'eficacia_percebida': 'alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'sulfadiazina de prata', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas . Meu cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e est\u00e1 radiante e feliz !', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Comecei por conta pr\u00f3pria passar uma pomada , q chama sulfadiazina de prata , e em 10 dias , quase todas est\u00e3o fechadas .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'parcial (cicatriz no cotovelo)', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'desconhecida', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Esse m\u00e9dico , entrou c um tratamento , q fez efeito em uma cicatriz meu filho tem no cotovelo [...] Esse m\u00e9dico , entrou com um tratamento , e essa cicatriz fechou em um m\u00eas . Por\u00e9m, as feridas das pernas n\u00e3o fechavam .', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento das feridas da dermatite at\u00f3pica do filho com sulfadiazina de prata, ap\u00f3s resultados frustrantes com outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fantes.jpg?alt=media&token=dab8a264-4810-4c77-94f9-4146fc66b090', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129461049%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7afbb9cf-e3c0-48d3-9ff8-531a8ef76b6c'}, 'id': 'h2hiBHVcw8MVnoJK86do'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'beb\u00ea', 'tratamento', 'corticoide', 'cetoconazol', 'nistatina', 'hidratante', 'babosa', 'les\u00f5es', 'crise'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-04T14:22:19.307Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-05T11:22:31.197246', 'descricao': \"Ol\u00e1 fam\u00edlia!\\nDescobri a dermatite do meu beb\u00ea ele estava com 4 meses.\\nPassei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.\\nPassei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.\\nTentei cutizanol, \u00f3leo dersani, \u00f3leo de coco, pasta d' agua e nada.\\nJ\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado.\\nQuase 4 meses sem crise.\\nAinda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes. \", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-05T11:22:17.301895', 'duracao_ms': 13109, 'fim': '2025-06-05T11:22:31.197246'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o utilizada devido a receio', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Corticoide', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Fiquei com receio de usar.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei no dermato que receitou corticoide, fiquei com receio de usar.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Eficaz para caspa na cabe\u00e7a, mas n\u00e3o para les\u00f5es', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Solu\u00e7\u00e3o dilu\u00edda em \u00e1gua', 'principio_ativo': 'Cetoconazol', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (banho)', 'nome_comercial': 'Cetoconazol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Passei com alergo que receitou cetoconazol dilu\u00eddo em \u00e1gua no banho e enxague. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol', 'frequencia_uso': 'Durante o banho (presum\u00edvel)', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'N\u00e3o especificada', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa (hidratante)', 'forma_farmaceutica': 'Creme/lo\u00e7\u00e3o (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Mustela', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pomada (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'A nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Nistatina', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Hidratante Mustela e nistatina nas les\u00f5es. A caspa na cabe\u00e7a sumiu tudo com o cetoconazol, mas a nistatina n\u00e3o melhorou as les\u00f5es.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o especificado', 'forma_farmaceutica': 'N\u00e3o especificado', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presum\u00edvel)', 'nome_comercial': 'Cutizanol', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tentei cutizanol', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo Dersani', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo dersani', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': '\u00d3leo', 'principio_ativo': '\u00d3leo de coco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': '\u00d3leo de coco', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': '\u00f3leo de coco', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado', 'eficacia_percebida': 'Ineficaz', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Pasta', 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': None, 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': \"Pasta d' \u00e1gua\", 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': \"pasta d' agua\", 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': 'Quase 4 meses', 'eficacia_percebida': 'Eficaz, quase 4 meses sem crise', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Gel (presum\u00edvel)', 'principio_ativo': 'Babosa', 'nivel_evidencia': 'Baseado em relato pessoal', 'comentario_extraido': 'Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': 'Babosa', 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'J\u00e1 no desespero de m\u00e3e vi um relato em um blog de uma m\u00e3e que curou a urticaria da beb\u00ea dela com a babosa. Resolvi tentar e est\u00e1 a\u00ed o resultado. Quase 4 meses sem crise. Ainda aparece algumas les\u00f5es nas dobras dos bra\u00e7os, bem pouco, mas nada comparado a antes.', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata sucesso no tratamento da dermatite at\u00f3pica do beb\u00ea com babosa ap\u00f3s tentativas sem sucesso com corticoides, cetoconazol, nistatina e outros produtos.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fantes.jpg?alt=media&token=adcbe3e2-9079-48c0-b51f-e86b87954781', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046937466%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7e626a28-a88f-463b-88dd-c586b901143c'}, 'id': 'hklHnRkUxz79vd4KdN1Y'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-04T14:17:28.381Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Costas'], 'criado_em': '2025-06-04T14:17:28.382Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Quero compartilhar aqui com voc\u00eas tem dois filhos com dermatite, ch\u00e1 de mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano dou banho neles  com esse ch\u00e1 ,eu n\u00e3o o sabia oque era dormir a  noite toda meu filhos ca\u00e7ava demais depois que comecei dar banhos neles com esse ch\u00e1 alivia muito, eles dormem a noite toda e claro que eles fazem acompanhamento com a dermatologista todo m\u00eas  tratamento com medicamentos e cremes e pomadas mas esse ch\u00e1 ajuda muito.', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-04T14:17:29.531127'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fantes.jpg?alt=media&token=866307fe-ed9c-4a81-a0e8-9e0d9a17b759', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749046644896%2Fdepois.jpg?alt=media&token=7ac3cb82-6fcf-48fb-8051-c4445821246d'}, 'id': 'izhnfnPWXiZjiB9l6hb5'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Feminino', 'tituloRelato': 'Uso de Nistatina para crise de dermatite at\u00f3pica p\u00f3s-corticoide', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'DA', 'corticoide', 'cortisona', 'efeito rebote', 'Nistatina', 'bronquite'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-06-09T08:23:29.724Z', 'versao_schema': 1, 'relatoProcessado': '', 'regioesAfetadas': ['Pesco\u00e7o'], 'criado_em': '2025-06-09T08:23:29.725Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-06-09T08:23:36.576755', 'produtos_naturais': [], 'descricao': 'Boa noite gente, minha primeira publica\u00e7\u00e3o aqui, PQ depois de acompanhar bastante o grupo me sinto mais a vontade. Eu tenho 19 anos e tenho  DA desde os 5.\\nE sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote, que sempre tive mais nunca imaginei que seria os medicamentos que os pr\u00f3prios m\u00e9dicos me passavam, e decidi nunca mais usar ! Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco)\\nNAO TENHO NADA RELACIONADO A FUNGOS, JA FIZ DIVERSOS EXAMES, PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA, NA HORA DO DESESPERO ACHO QUE VALE DE TUDO, NAO ESTOU INDICANDO MEDICAMENTO ESTOU CONTANDO MINHA EXPERI\u00caNCIA!\\n1 FOTO A DOIS DIAS ATRAS/ 2 FOTO \u00c9 DE AGORA', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-06-09T08:23:30.375789+00:00', 'duracao_ms': 5320, 'fim': '2025-06-09T08:23:36.576755'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'terapias_realizadas': [], 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': 'N\u00e3o especificado, mas menciona uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'eficacia_percebida': 'Negativa (causou efeito rebote)', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'J45'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'Injet\u00e1vel', 'principio_ativo': 'Cortisona', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Causou crise horr\u00edvel de efeito rebote.', 'via_de_administracao': 'Injet\u00e1vel', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'E sempre vive de cortic\u00f3ides, at\u00e9 que a tr\u00eas semanas tomei um inje\u00e7\u00e3o de cortisona (por conta da bronquite atacada) e me deu uma crise horrivel famoso efeito rebote', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada para cortisona injet\u00e1vel, mas uso pr\u00e9vio cont\u00ednuo de corticoides', 'efeitos_colaterais': ['Efeito rebote (crise horr\u00edvel de dermatite at\u00f3pica)']}, {'tempo_uso': 'Poucos dias (dois dias)', 'eficacia_percebida': 'Positiva', 'cid10_relacionado': ['L20.0', 'B37'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': 'Nistatina', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Para mim est\u00e1 sendo uma maravilha', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica (presumida)', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Poreeeem como sair da crise???? NISTATINA (SEM oxido de zinco), PRA MIM TA SENDO UMA MARAVILHA', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificada', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Paciente com dermatite at\u00f3pica relata melhora ap\u00f3s usar Nistatina para tratar crise de dermatite at\u00f3pica causada por efeito rebote de corticoide, embora n\u00e3o tenha infec\u00e7\u00e3o f\u00fangica.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fantes.jpg?alt=media&token=8605b8c2-c9d8-4e1d-a110-3ffaab7bc59e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749457406308%2Fdepois.jpg?alt=media&token=37f6ba94-fb83-46e3-9389-521ecf1493cf'}, 'id': 'jbGVZpKAi3ZJDqGKRAgb'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'pomada', 'cannabidiol', 'CBD', 'zinco', 'al\u00edvio', 'filhos', 'clima', 'alemanha'], 'classificacao': 'Adulto', 'atualizado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Barriga'], 'criado_em': '2025-05-09T13:29:08.535Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T13:29:19.677600', 'descricao': \"Gente venho aqui deixa meu depoimento, depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso, apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a principalmente para quem tem filhos pequenos e que sofrem em ver-los sofrerem. Moro na Alemanha e desde que chegamos aqui ela sofre com essas crises, acredito que seja o clima o principal desencadeador .. Um amigo alem\u00e3o tema mesma doen\u00e7a e me deu para provar na minha filha! E nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita! S\u00f3 explicando para algumas pessoas que ela n\u00e3o tem nada haver com a ''MACONHA\u201c o THC em si, e sim feita com principio ativo o cannabidiol da planta e \u00e9 100% natural livre de corticoides e outros, vem associado com o zinco! \u00e9 uma pomada comum bem densa e lembra muito a minancora , e n\u00e3o arde! \\n\\n\", 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T13:29:15.091991', 'duracao_ms': 3592, 'fim': '2025-05-09T13:29:19.677584'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'muito alta', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': 'pomada', 'principio_ativo': 'cannabidiol (CBD), zinco', 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Surreal, muito satisfeita, seguro', 'via_de_administracao': 't\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'apareceu um anjo na minha vida e me apresentou essa pomada, que \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o das noites mal dormidas e do inferno que \u00e9 essa doen\u00e7a [...] nunca em 6 anos vi algo t\u00e3o seguro nem , rem\u00e9dios e cremes \u00e9 uma coisa surreal acreditem! Estou muito satisfeita!', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': None, 'eficacia_percebida': 'baixa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'sem sucesso', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'depois de v\u00e1rios cremes e rem\u00e9dios e sem sucesso', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Pomada com cannabidiol e zinco proporcionou al\u00edvio significativo para dermatite at\u00f3pica em crian\u00e7a, superando outros tratamentos.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=4dd26452-5bee-40e2-8515-55e33bb43dca', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_1.jpg?alt=media&token=0134088b-75fa-4790-9adb-a65915faf4d3', 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdurante_2.jpg?alt=media&token=4a838716-b7fa-4fca-aa4e-26081b96deb0'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fantes.jpg?alt=media&token=64cd3214-9ce4-44df-842e-a36fa253bd6e', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746797343700%2Fdepois.jpg?alt=media&token=83aff962-d331-43de-9007-2ae74f172d4c'}, 'id': 'mJSxYjlDe3ZAoqQu9xbZ'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'adolescente', 'Protocolo Coimbra', 'colch\u00e3o', '\u00e1caros', 'melhora', 'tratamento', 'antidepressivos', 'cremes', 'floral'], 'classificacao': 'Adolescente', 'atualizado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-05-09T11:57:34.633Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-09T11:57:41.025754', 'descricao': 'Ap\u00f3s muitaaa paci\u00eancia,  conseguimos este resultado ap\u00f3s 3 meses e meio!! \ud83d\ude0a\\nEste \u00e9  meu filho M\\nMatheus MendesM\\nMatheus Mendes d.a  desde nenenzinho.  \\nTratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.\\nN\u00e3o,  o tratamento n\u00e3o faz milagres sozinho. Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito,  o protocolo mostrava uma melhora muito lenta. \\nEnt\u00e3o fiz algo bem simples : TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite e pudemos perceber o resultado do protocolo que vem agindo de fora pra dentro,  por\u00e9m devido ac\u00famulo de peles no colch\u00e3o mesmo higienizado ( os \u00e1caros fazem a festa ) existia o fator externo prejudicando. \\nEnfim,  tanto eu quanto ele estamos felizes com o resultado.  Creio que o protocolo  fez muita diferen\u00e7a sim,  mas algumas coisas ainda seguimos a intui\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia desses anos todo lidando com a doen\u00e7a.', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-09T11:57:35.315712', 'duracao_ms': 4819, 'fim': '2025-05-09T11:57:41.025740'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Melhora lenta inicialmente, melhora significativa ap\u00f3s a troca do colch\u00e3o.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'O protocolo mostrava uma melhora muito lenta. ... o protocolo vem agindo de fora pra dentro', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Tratamento atual PRINCIPAL: Protocolo Coimbra.', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '3 meses e meio (antes da troca do colch\u00e3o)', 'eficacia_percebida': 'Sem muito \u00eaxito.', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'tentativas com antidepressivos, cremes, floral sem muito \u00eaxito', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Nesses meses foram tentativas com antidepressivos, cremes,  floral sem muito \u00eaxito', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}, {'tempo_uso': '4 dias', 'eficacia_percebida': 'Melhora r\u00e1pida e significativa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'N\u00e3o medicamentosa', 'forma_farmaceutica': None, 'principio_ativo': None, 'nivel_evidencia': None, 'comentario_extraido': 'Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'via_de_administracao': None, 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'TROQUEI  O COLCH\u00c3O. Desde ent\u00e3o em 4 dias ele deu um salto na melhora da dermatite', 'frequencia_uso': None, 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'Ap\u00f3s melhora lenta com Protocolo Coimbra, a troca do colch\u00e3o resultou em melhora significativa da dermatite at\u00f3pica do paciente.', 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fantes.jpg?alt=media&token=37ce4917-0017-41fc-85a5-12f15cade252', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1746791851858%2Fdepois.jpg?alt=media&token=02d9fdae-dad7-417b-a7f8-e261d6b9213e'}, 'id': 'oRmT3zl2AYWUi38RmjTI'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': [], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Rosto'], 'criado_em': '2025-06-05T13:10:39.471Z', 'ultima_tentativa_llm': None, 'descricao': 'Pessoal como prometido vim aqui mostrar o resultado do tratamento do meu filho com probi\u00f3ticos, \u00f4mega 3\\nE substitui\u00e7\u00e3o de alimentos.\\nTirei tudo que cont\u00e9m gl\u00faten,leite ,ovo ,feij\u00e3o e todos os alimentos que eu percebi que desecandeavam a inflama\u00e7\u00e3o da dermatite at\u00f3pica no rostinho dele(apenas no rosto)\\nPois bem n\u00e3o tem nem 30 dias o tratamento e 3 meses 30 com alimenta\u00e7\u00e3o e 2 meses de probi\u00f3ticos\\nE a\u00ed estar o resultado\\nLembrando que eu passava um creme nutrel nele mas n\u00e3o achei que ficasse hidratado dava aspecto da pele seca sei l\u00e1\\nE comprei o cerave confesso que foi e est\u00e1 sendo o melhor hidratante.\\nEnt\u00e3o muita das vezes a gente s\u00f3 fica focada na pele os dermatologista entope o paciente de corticoide \\nPrincipalmente crian\u00e7as que tem a pele mais sens\u00edvel\\nO corticoide faz sumir algu tempo dps volta sem controle\\nEnt\u00e3o o controle da dermatite est\u00e1 nas nossas m\u00e3os\\nObservar alimenta\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 um controle e uma vida normal\\nTai o resultado disso\\nPra honrra e gl\u00f3ria do senhor meu filho t\u00e1 livre desse desconforto', 'llm_processamento': {'fim': None, 'duracao_ms': None, 'inicio': '2025-06-05T13:11:50.370241'}, 'tentativas_llm': 0, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [], 'statusLLM': 'processando', 'microdepoimento': None, 'imagens': {'durante': [], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fantes.jpg?alt=media&token=d921b76a-e6df-4ab9-b9b4-9a1271a2699f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1749129025114%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8c254367-a908-4a7c-983f-0e5e1eef6fb1'}, 'id': 'wxVS1tUpRYhx4IM7KDOP'}, {'idade': None, 'erro_llm': None, 'genero': 'Masculino', 'tags_extraidas': ['dermatite at\u00f3pica', 'alergia', 'crian\u00e7a', 'tratamento natural', 'folha de goiaba', 'ch\u00e1', 'coceira', 'pele'], 'classificacao': 'Crian\u00e7a', 'atualizado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'versao_schema': 1, 'regioesAfetadas': ['Pernas'], 'criado_em': '2025-05-23T14:15:46.823Z', 'ultima_tentativa_llm': '2025-05-23T14:15:58.369235', 'descricao': '\ud83d\udea8UTILIDADE\ud83d\udea8\\nBom dia! Pessoal quero deixar uma dica pra vcs. Estava a um m\u00eas com minha filha em crise fort\u00edssima, ja n\u00e3o sabia mais o que fazer. Ela faz tratamento com alergologista desde de um ano meio, hoje tem 07. Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira. Espero que ajude algu\u00e9m tbm. \\nPreparo: lave as folhas de goiaba, coloque pra ferver ate ficar bem escura, espere ficar morno e passe na pele com um algod\u00e3o (deixe secar sozinho) n\u00e3o passe nada por cima). Pegue sempre pqnas qtidades pra n\u00e3o contaminar o cha todo, reserve o restante na geladeira. Qdo for utilizar novamente aque\u00e7a a qtidade desejada.\\n\ud83d\udea8COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM\\n', 'llm_processamento': {'inicio': '2025-05-23T14:15:54.577271', 'duracao_ms': 2816, 'fim': '2025-05-23T14:15:58.369223'}, 'tentativas_llm': 1, 'nome': None, 'intervencoes_mencionadas': [{'tempo_uso': '3 dias (men\u00e7\u00e3o inicial) / 1 semana (men\u00e7\u00e3o posterior)', 'eficacia_percebida': 'Muito boa', 'cid10_relacionado': ['L20.0'], 'tipo_intervencao': 'Rem\u00e9dio Caseiro/Fitoter\u00e1pico', 'forma_farmaceutica': 'Ch\u00e1 (uso t\u00f3pico)', 'principio_ativo': 'Extrato de folha de goiaba', 'nivel_evidencia': 'Relato de caso', 'comentario_extraido': 'Melhora significativa, pele mais limpa, sem coceira.', 'via_de_administracao': 'T\u00f3pica', 'nome_comercial': None, 'origem': 'mencionado pelo usu\u00e1rio', 'trecho_referente': 'Minha m\u00e3e conversando com uma  amiga disse pra que eu fizesse ch\u00e1 da folha de goiaba e passasse, hj fazem 3 dias e a melhora foi significativa, a pele dela esta bem mais limpa e n\u00e3o tem mais coceira...COLOQUEI UMA FOTO DE COMO ESTA HJ, AP\u00d3S UMA SEMANA DE USO. FA\u00c7AM, O RESULTADO EST\u00c1 SENDO MUITO BOM', 'frequencia_uso': 'N\u00e3o especificado', 'efeitos_colaterais': []}], 'statusLLM': 'concluido', 'microdepoimento': 'M\u00e3e relata melhora significativa na dermatite at\u00f3pica da filha de 7 anos ap\u00f3s uso t\u00f3pico de ch\u00e1 de folha de goiaba, com redu\u00e7\u00e3o da coceira e limpeza da pele.', 'imagens': {'durante': ['https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdurante_0.jpg?alt=media&token=ae891ddf-f223-4f2a-a14f-cba16244ea1f'], 'antes': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fantes.jpg?alt=media&token=2cdd9fcc-b2ff-49ad-ac8c-f78a6dd2730f', 'depois': 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/dermasync-3d14a.firebasestorage.app/o/jornadas%2F1748009740139%2Fdepois.jpg?alt=media&token=8d40725a-63af-4498-9754-986caeaaaa5e'}, 'id': 'xFbIvk5xH2UxhbykTmXA'}]", "args": null, "levelname": "INFO", "levelno": 20, "pathname": "d:\\workspace_projects_001\\dermasync-api\\tests\\test_relatos.py", "filename": "test_relatos.py", "module": "test_relatos", "exc_info": null, "exc_text": null, "stack_info": null, "lineno": 25, "funcName": "test_get_relatos", "created": 1750446976.587472, "msecs": 587.0, "relativeCreated": 11639.401197433472, "thread": 17620, "threadName": "MainThread", "processName": "MainProcess", "process": 19360}]}, "teardown": {"duration": 0.001164299959782511, "outcome": "passed"}}]}